<resources>
    <string name="app_name">Daily werd</string>
    <string name="waradfri_Text1">(بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (1)
الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ (2) الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (3) مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ (4) إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ (5) اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ (6) صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ (7))</string>
    <string name="waradfri_Text2">( ٱلْحَمْدُ لِلَّهِ وَسَلَٰمٌ عَلَىٰ عِبَادِهِ ٱلَّذِينَ ٱصْطَفَىٰٓ )(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradfri_Text3">(اللَّهُمَّ صَلِّ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ، كَمَا صَلَّيْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ، إِنَّكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ، اللَّهُمَّ بَارِكْ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ، كَمَا بَارَكْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ، إِنَّكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ.)</string>
    <string name="waradfri_Text4">    (صلي على النبي ﷺ)(عشر مرات)</string>
    <string name="waradfri_Text5">  (سبحان ربّيَ العليّ الأعلى الوهاب) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradfri_Text6">(فَسُبْحَانَ اللَّهِ حِينَ تُمْسُونَ وَحِينَ تُصْبِحُونَ وَلَهُ الْحَمْدُ فِي السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَعَشِيًّا وَحِينَ تُظْهِرُونَ يُخْرِجُ الْحَيَّ مِنَ الْمَيِّتِ وَيُخْرِجُ الْمَيِّتَ مِنَ الْحَيِّ وَيُحْيِي الْأَرْضَ بَعْدَ مَوْتِهَا وَكَذَلِكَ تُخْرَجُونَ [الروم 17-19])</string>
    <string name="waradfri_Text7">(سُبْحَانَكَ اللهُمَّ وَبِحَمْدِكَ أَمَرْتَنَا بِالدُّعَاءِ وَوَعَدْتنَا بِالْاِسْتِجَابَةِ فَلَكَ الْحَمْدُ يَا رَبَّنَا كَمَا يَنْبَغِي لِجَلالِ وَجْهِكَ وَلِعَظِيمِ سُلْطَانِكَ يَا رَبَّنا لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي)</string>
    <string name="waradfri_Text8">(لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ سُبْحَانَكَ إِنِّي كُنْتُ مِنَ الظَالِمِينَ)(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradfri_Text9">(لا إله إلا اللهُ وَأَسْتَغْفِرُ اللهَ لِذَنبِي ولِلْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِنَاتِ عَدَدَ خَلْقِهِ وَرِضَاءَ نَفْسِهِ وَزِنَةَ عَرْشِهِ وَمِدَادَ كَلِمَاتِهِ يَا وَاسِعَ الْمَغْفرَةِ يَا غَفَّارُ يَا غَافِرِ الْذَّنْبِ يَا قَابِلَ التَّوْبِ اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ)</string>
    <string name="waradfri_Text10">(رَبِّ اغْفِرْ لِي ولأمَّةِ نبينا سيدنا محمدٍ ﷺ مَغْفِرَةً عَامَّةً وَارْحَمْنِي وَارْحَمْ أمَّةَ نَبِيِّنَا سيدنا مُحَمدٍ ﷺ رَحْمَةً عَامَّة ً﴿رَبِّ اغْفِرْ وارْحَمْ وَأنْتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ﴾)</string>
    <string name="waradfri_Text11">(رَبَّنَا إنْ تُعذِّبْنَا فإنَّا عِبَادُكَ وَإنْ تَغْفِرْ لَنَا فَإِنَكَ أنْتَ الْعَزِيزُ الْحَكِيمُ)</string>
    <string name="waradfri_Text13">(رَبَّنَا لَا تُؤَاخِذْنَا إِن نَّسِينَا أَوْ أَخْطَأْنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تُحَمِّلْنَا مَا لَا طَاقَةَ لَنَا بِهِ ۖ وَاعْفُ عَنَّا وَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا ۚ أَنتَ مَوْلَانَا فَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ)</string>
    <string name="waradfri_Text14">(أَصْبَحَنَا وَأَصْبَحَ الْمُلْكُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَيْرَ هَذا الْيَوْمُ فَتْحَهُ وَنَصْرَهُ وَنُورَهُ وَبَرَكَتَهُ وَهُداهُ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ ما فِيهِ وّشَرِّ مَا قَبْلَهُ وَشَرِّ ما بَعْدَهُ)</string>
    <string name="waradfri_Text15">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِنُورِ قُدْسِكَ وَعَظَمَةِ طَهَارَتِكَ وَبَرَكَةِ جَلالِكَ مِنْ كُلِّ آفةٍ وَعَاهَةٍ وَمِنَ طَوارِقِ الليلِ والنَّهَارِ إلاّ طَارِقاً يَطْرُقُ بخَيْرٍ)</string>
    <string name="waradfri_Text16">(يَا رَحْمَنُ أَنْتَ غِيَاثِي فَبِكَ أَغُوثُ وَأنْتَ مَلاذِي فَبِكَ أَلُوذُ وَأَنْتَ عِيَاذ ي فَبِكَ أَعُوذُ يا مَنْ ذلَّتْ لَهُ رِقابُ الْجَبَابِرَةِ وخَضَعَتْ لَهُ أَعْنَاقُ الْفَرَاعِنَةِ أَعُوذُ بِكَ مِنْ خِزْيِكَ وَكَشْفِ سَتْرِكَ وَمِنْ نِسْيانِ ذِكْرِكَ وَالْاِنْصِرَافِ عَنْ شُكركَ أَنَا فِي حِرْزِكَ لَيْلِي وَنَهَارِي وَنَوْمِي وَقَرَارِي وَظَعْنِي وَأَسْفَارِي ذِكْرُكَ شِعَارِي وَثَنَاؤُكَ دِثاري لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ تَعْظيماً لِوَجْهِكَ وَتَكْرِيماً لِسُبْحَاتِكَ أَجْرنِي مِنْ خِزْيِكَ وَمِنْ شَرِّ عِبادِكَ واضْرِبْ عليَّ سُرَادِقاتِ حِفْظِكَ وَأدْخِلْني في حِفْظِ عِنايَتِكَ وَعُدْ لِي بِخَيْرٍ مِنْكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يَا ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَام)</string>
    <string name="waradfri_Text17">(سُبْحَانَكَ اللهُمَّ وَبِحَمْدِكَ قَوْلُكَ الْحَق وَلَكَ الْمُلْكُ إنَّمَا أَمْرُكَ إِذَا أَرَدْتَ شَيْئاً أَنْ تَقُولَ لَهُ كُنْ فَيَكُونْ سُبْحَانَكَ بِيَدِكَ مَلَكُوتُ كُلِّ شَيْءٍ يَداكَ مَبْسُوطَتانِ تُنْفِقُ كَيْفَ تَشَاءُ تَخْتَصُّ بِرَحْمَتِكَ مَنْ تَشَاءُ وَأَنْتَ ذُو الْفَضْلِ الْعَظِيم)</string>
    <string name="waradfri_Text18">(يَا بَاسِطَ اليَدَيْنِ بِالْعَطَايَا يَا ذَا الْفَضْلِ الْعَظِيم يَا ذَا الجُودِ والْكَرَمِ يَا حَنَّانُ يَا مَنَّانُ يَا رَبِّ يَا رَحْمَنُ يَا مُسْتَعَانُ يَا كَرِيم يَا ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَام أَنْتَ رَبُنَا الْأَكْرَم ذُو الْجَلَالِ وَالْإِكْرَام أَعْطِنَا مِنْ خَيْرِ مَا أَعْطَيْتَ نَبِيِنَا سَيِدِناً محمداً ﷺ عَطَاءً تُحِبَّهُ وَتَرْضَى هُ وَأَنْتَ ضَاحِكٌ إِلَيْنَا وَرَاضٍ عَنَّا عَطَاءً عَظِيماً عَطَاءً غَيْرَ مَمْنُونٍ عَطَاءً مَا لَهُ مِنْ نَفَادٍ عَطَاءً أَنْتَ لَهُ أَهْلٌ إِنَكَ أَنْتَ أَهْلُ التَقْوَى وَأَهْلُ الْمَغْفِرَة)</string>
    <string name="waradfri_Text19">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ إِيمَاناً لَا يَرْتَّدُ وَنَعِيمًا لَا يَنْفَدُ وَقُرَّةَ عَيْنٍ لَا تَنْقَطِعْ وَمُرَافِقَةِ نَبِيِكَ سيدنا محمد صلى الله عليه وسلم فِي أَعْلَى جِنَانِ الخُلْدِ )</string>
    <string name="waradfri_Text20">(يَا حَيُ يَا قَيُومُ بِرَحْمَتِكَ اسْتَغِيثُ أَصْلِحْ لِي شَأْني كُلَهُ وَلَا تَكِلْنِي إِلَي نَفْسِي طَرْفَةَ عَيْنٍ )</string>
    <string name="waradfri_Text21">(حَسْبِيَ الله لا إِلَه إلَا هُوَ عَلَيْهِ تَوَكَّلْتُ وَهُوَ رَبُّ الْعَرْشِ الْعَظِيم)(سبع مرات)</string>
    <string name="waradfri_Text22">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ رَحْمَةً مِنْ عِنْدِكَ تَهْدِي بِهَا قَلْبِي وَتَجْمَعُ بِهَا أَمْرِي وتَلُمَّ بِهَا شَعْثِي وَتُصْلِحُ بِهَا غَائِبِيً وَتَرْفَعٌ بِهَا شَاهِدِي وَتُزَكِّي بِهَا عَمَلِي وَتُلْهِمُنِي بِهَا رُشْدِي وَتَرُدُّ بِهَا أُلْفِي وَتَعْصِمُنِي بَهَا مِنْ كُلِ سٌوءٍ اللهُمَّ أَعْطِنِي إِيمَاناً وَيَقِيناً لَيْسَ بَعْدَه كُفْرٌ وَرَحْمَةَ أَنَالُ بِهَا شَّرَفَ كَرَامَتِكَ فِي الدُنْيَا وَالْآخِرَة)</string>
    <string name="waradfri_Text23">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ الْفَوْزَ فِي الْقَضَاءِ وَنُزْلَ الشُهَدَاءِ وَعَيْشَ السُّعَدَاءِ وَالنَّصْرَ عَلَى الْأَعْدَاءِ)</string>
    <string name="waradfri_Text24">(اللهُمَّ إِنِّي أُنْزِلُ بِكَ حَاجَتِي فَإِنْ قَصُرَ رَأيِي وَضَعُفَ عَمَلِي اِفْتَقَرْتُ إِلَي رَحْمَتَكَ ,فَأَسْأَلُكَ يَا قَاضِيَ الْأُمُورِ يَا شَافِيَ الصُّدُورِ كَمَا تُجِيرُ مَنْ فِي البُحُورِ أَنْ تُجِيرَنِي مِنْ عَذَابِ السَّعِير وَمَنْ دَعْوَةِ الثَّبُورِ وَمِنْ فِتْنَةِ الْقُبُورِ)</string>
    <string name="waradfri_Text25">(اللهُمَّ مَا قَصُرَ عَنْهُ رَأْيِي وَلَمْ تَبْلُغْهُ نِيَّتِي وَلَم تَبْلُغْهُ مَسْألَتِي مِنْ خَيْرٍ وَعَدْتَهُ أَحَداً مِنَ خَلْقِكَ أَوْ خَيْرٍ أَنْتَ مُعْطِيَه أَحَداً مِنْ عِبَادِكَ فَإِنِّي أَرْغَبُ إِلَيْكَ فِيهِ وَأَسْأَلُكَ بِرَحْمَتِكَ يَا رَبَ الْعَالَمِينَ)</string>
    <string name="waradfri_Text26">(اللهُمَّ يَا ذَا الْحَبْلِ الشَّدِيدِ وَالْأَمْرِ الرَّشِيدِ أَسْأَلُكَ الْأَمْنَ يَوْمَ الْوَعِيدِ وَالْجَنَةَ يَوْمُ الْخُلُودِ مَعَ الْمُقَرَّبِينَ الشُّهُودِ اَلرُّكَّعِ السُّجُودِ اَلْمُوفِينَ بِالْعُهُودِ إِنَكَ رَحِيمٌ وَدُودُ وَ إِنَكَ تَفْعَلُ مَا تُرِيدُ)</string>
    <string name="waradfri_Text27">(اللهُمَّ اجْعَلْنَا هَادِينَ مُهْتَدِينَ غَيْرَ ضَالِّينَ وَلَا مُضِلِّينَ سِلْماً لِأوْلِيَائِكَ وَعَدُوّاً لِأَعْدَائك نُحِبُّ بحُبِّكَ مَنْ أَحَّبَّكَ وَنُعَادِي بِعَدَاوَتِكَ مَنْ خَالَفَكَ اللهُمَّ هَذَا الدُعَاءِ وَمِنْكَ الْإِجَابَة وَهَذَا الْجُهْدُ وَعَلَيْكَ التُّكْلَانُ)</string>
    <string name="waradfri_Text28">(اللهُمَّ اجْعَلْ لِي نُوراً فِي قَلْبِي وَنُوراً فِي قَبَرِي وَنُوراً بَيْنَ يَدِي وَنُوراً مِنْ خَلْفِي وَنُوراً عَنْ يَمِينِي وَنُوراً عَنْ شِمَالِي وَنُوراً مِنْ فَوْقِي وَنُوراً مِنْ تَحْتِي َونُوراً في سَمْعِي وَنُوراً فِي بَصَرِي وَنُوراً فِي شَعَرِي وَنُوراً فِي بَشَرِي وَنُوراً فِي لَحْمِي وَنُوراً فِي دَمِي وَنُوراً فِي عِظَامِي اللهُمَّ أَعْظِمْ لِي نُوراً وَأَعْطِنِي نُوراً وَاجْعَلْ لِي نُوراً)</string>
    <string name="waradfri_Text29">(سُبْحَانَ الَذِي تَعَطَّفَ الْعِزِّ وَقَالَ بِهِ سُبْحَانَ الَّذِي لَبِسَ الْمَجْدَ وَتَكَرَّمَ بِهِ سٌبْحَانَ الَّذِي لَا يَنْبَغِي التَّسْبِيحَ إِلَا لَهُ سُبْحَانَ ذِي الْفَضْلِ وَالنِّعَمِ سُبْحَانَ ذِي الْمَجْدِ وَالْكَرَمِ سُبْحَانَ ذِي الْجَلَالِ وَالَإِكْرَام اللهُمَّ أَكْمِلْ لِي دِينِي وَأَتْمِمْ عَلَيَّ نِعْمَتِكَ وَاجْعَلْنِي عَبْداً شَكُوراً عَبْداً كَرِيماً رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَىَ وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَدْخِلْنِي بِرَحْمَتِكَ فِي عِبَادِكَ الصَّالِحِينَ)</string>
    <string name="waradfri_Text30">(رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَىَ وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَصْلِحْ لِي فِي ذُرِّيَّتِي ۖ إِنِّي تُبْتُ إِلَيْكَ وَإِنِّي مِنَ الْمُسْلِمِينَ [ الأحقاف 15])</string>
    <string name="waradfri_Text31">(رَبَّنَا هَبْ لَنَا مِنْ أَزْوَاجِنَا وَذُرِّيَّاتِنَا قُرَّةَ أَعْيُنٍ وَاجْعَلْنَا لِلْمُتَّقِينَ إِمَامًا [الفرقان 74])</string>
    <string name="waradfri_Text32">(رَبِّ اجْعَلْنِي مُقِيمَ الصَّلَاةِ وَمِنْ ذُرِّيَّتِي ۚ رَبَّنَا وَتَقَبَّلْ دُعَاءِ رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ)</string>
    <string name="waradfri_Text33">(رَبَّنَا أَتْمِمْ لَنَا نُورَنَا وَاغْفِرْ لَنَا ۖ إِنَكَ عَلَىَ كُلِّ شَيْءٍ قَدِيرٌ)</string>
    <string name="waradfri_Text34">(رَبِّ أَنْزِلْنِي مُنْزَلاً مُّبَارَكاً وَأَنْتَ خَيْرُ الْمُنْزِلِينَ فِي جَوَارِ نَبِيِكَ سَيِدِناً محمداً ﷺ فِي حَظِيرَةِ قُدْسِكَ بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ)</string>
    <string name="waradfri_Text35">(اَلْحَمْدُ لله الَّذِي هَدَاناَ لِهَذَا وَمَا كُنَا لِنَهْتَدٍيَ لَوْلَا أَنْ هَدَانَا الله)</string>
    <string name="waradfri_Text36">(وَسَلامٌ عَلَى الْمُرْسَلِينَ وَالْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ)</string>

    <string name="waradsat_Text1">(بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (1)
الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ (2) الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (3) مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ (4) إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ (5) اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ (6) صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ (7))</string>
    <string name="waradsat_Text2">(الْحَمْدُ لِلَّهِ وَسَّلامٌ عَلَى عِبَادِهِ الَّذِينَ اصْطفَى)(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradsat_Text3">(اللهُمَّ صَلِّ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا صَلَّيْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ وَبَارِكْ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا بَارَكْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ فِي الْعَالَمِينَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ)</string>
    <string name="waradsat_Text4">(صَلّي اللهُ عَلى سَيِدِنَا مُحَمَّدْ)(عشر مرات)</string>
    <string name="waradsat_Text5">(سُبْحانَ رَبِّي الْعَلِيِّ الْأعْلَى الوَهَّابْ )(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradsat_Text6">(فَسُبْحَانَ اللَّهِ حِينَ تُمْسُونَ وَحِينَ تُصْبِحُونَ وَلَهُ الْحَمْدُ فِي السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَعَشِيًّا وَحِينَ تُظْهِرُونَ يُخْرِجُ الْحَيَّ مِنَ الْمَيِّتِ وَيُخْرِجُ الْمَيِّتَ مِنَ الْحَيِّ وَيُحْيِي الْأَرْضَ بَعْدَ مَوْتِهَا وَكَذَلِكَ تُخْرَجُونَ [الروم 17-19])</string>
    <string name="waradsat_Text7">(يَا رَبَّنَا لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي رَبِّ ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَامِ لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يَا اللهُ يَا ذَا الْجَلَالِ وَالَإِكْرَامِ)</string>
    <string name="waradsat_Text8">(لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ سُبْحَانَكَ إِنِّي كُنْتُ مِنَ الظَالِمِينَ )(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradsat_Text9">(لا إله إلا اللهُ وَأَسْتَغْفِرُ اللهَ لِذَنبِي ولِلْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِناتِ عَدَدَ خّلْقِهِ وَرِضَاءَ نَفْسِهِ وَزِنَةَ عَرْشِهِ وَمِدَادَ كَلِمَاتِهِ)</string>
    <string name="waradsat_Text10">(رَبِّ اغْفِرْ لِي ولأمَّةِ نبينا سيدنا محمدٍ ﷺ مَغْفِرَةً عَامَّةً وَارْحَمْنِي وَارْحَمْ أمَّةَ نَبِيِّنَا سيدنا محمدٍ ﷺ رَحْمَةً عَامَّةً رَبِّ اغْفِرْ وارْحَمْ وَأنْتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ رَبَّنَا آمَنَّا فَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا وَأَنتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ)</string>
    <string name="waradsat_Text11">(رَبَّنَا لَا تُؤَاخِذْنَا إِن نَّسِينَا أَوْ أَخْطَأْنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تُحَمِّلْنَا مَا لَا طَاقَةَ لَنَا بِهِ ۖ وَاعْفُ عَنَّا وَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا ۚ أَنتَ مَوْلَانَا فَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ [البقرة 286])</string>
    <string name="waradsat_Text12">(رَبَّنَا لَا تُزِغْ قُلُوبَنَا بَعْدَ إِذْ هَدَيْتَنَا وَهَبْ لَنَا مِنْ لَدُنْكَ رَحْمَةً ۚ إِنَكَ أَنْتَ الْوَهَّابُ)</string>
    <string name="waradsat_Text13">(رَبَّنَا إِنَكَ جَامِعُ النَّاسِ لِيَوْمٍ لَا رَيْبَ فِيهِ ۚ إِنَّ اللَّهَ لَا يُخْلِفُ الْمِيعَادَ [آل عمران8-9])</string>
    <string name="waradsat_Text14">(اللهُمَّ يَا جَامِعَ النَاسِ لِيَوْمٍ لَا رَيْبَ فِيهِ اِجْمَعْنَا بِنَبِيِنَا سيدنا محمد ﷺ كَمَا جَمَعْتَ بَيْنَ الرُوحِ وَالْجَسَدِ وَصَلَ اللهُمَّ وَسَلِمْ وَبَارِكْ عَلَى سيدنا محمد ﷺ وَعَلَى آلِهِ دَائِماً أَبَداً)</string>
    <string name="waradsat_Text15">(أَصْبَحَنَا وَأَصْبَحَ الْمُلْكُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَيْرَ هَذا الْيَوْمُ فَتْحَهُ وَنَصْرَهُ وَنُورَهُ وَبَرَكَتَهُ وَهُداهُ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ ما فِيهِ وّشَرِّ مَا قَبْلَهُ وَشَرِّ ما بَعْدَهُ أَعُوذُ وَبِكَلِمَاتِ اللَّهِ التَّامَّاتِ اللاَّتِي لاَ يُجَاوِزُهُنَّ بَرٌّ وَلاَ فَاجِرٌ مِنْ شَرِّ مَا خَلَقَ وَذَرَأَ وَبَرَأَ وَمِنْ شَرِ مَا يَنْزِلُ مِنَ السَّمَاءِ وَشَرِّ مَا يَعْرُجُ فِيهَا ومِنْ َشَرِّ مَا ذَرَأَ فِي الأَرْضِ وَبَرَأَ وَمِنْ شَرِ مَا يَخْرُجُ مِنْهَا وَمِنْ شَرِ فِتَنِ اللَّيْلِ وَالنَّهَارِ وَمِنْ شَرِ طَارِقٍ يَطْرُقُ إِلاَّ طَارِقًا يَطْرُقُ بِخَيْرٍ يَا رَحْمَنُ)</string>
    <string name="waradsat_Text16">(رَبِّ أَعُوذُ بِكَ مِنْ هَمَزَاتِ الشَّيَاطِينِ ֍ وَأَعُوذُ بِكَ رَبِّ أَنْ يَحْضُرُونِ [المؤمنون7-98])</string>
    <string name="waradsat_Text17">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ مِنَ الْخَيْرِ كُلِّهِ عَاجِلِهِ وَآجِلِهِ مَا عَلِمْتُ مِنْهُ وَمَا لَمْ أَعْلَمْ وَأَعُوذُ بِكَ مِنَ الشَّرِّ كُلِّهِ عَاجِلِهِ وَآجِلِهِ مَا عَلِمْتُ مِنْهُ وَمَا لَمْ أَعْلَمْ)</string>
    <string name="waradsat_Text18">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ مِنْ خَيْرِ مَا سَأَلَكَ عَبْدُكَ وَنَبِيُّكَ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ مَا عَاذَ بِهِ عَبْدُكَ وَنَبِيُّكَ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ الْجَنَّةَ وَمَا قَرَّبَ إِلَيْهَا مِنْ قَوْلٍ أَوْ عَمَلٍ وَأَعُوذُ بِكَ مِنَ النَّارِ وَمَا قَرَّبَ إِلَيْهَا مِنْ قَوْلٍ أَوْ عَمَلٍ وَأَسْأَلُكَ أَنْ تَجْعَلَ كُلَّ قَضَاءٍ قَضَيْتَهُ لِي خَيْرًا)</string>
    <string name="waradsat_Text19">(اللهُمَّ احْرُسْنِي بِعَيْنِكَ الَّتِي لَا تَنَامُ وَاكْنُفْنِي بِرُكْنِكَ الَّذِي لا يُرَامُ وَاغْفِرْ لِي بِقُدْرَتِكَ فَلَا أَهْلَكُ وَأَنْتَ رَجَائِي رَبِّ كَمْ مِنْ نِعْمَةٍ أَنْعَمْتَ بِهَا عَلَيَّ قَلَّ لَكَ عِنْدَهَا شُكْرِي وَكَمْ مِنْ بَلِيَّةٍ ابْتَلَيْتَنِي بِهَا قَلَّ لَكَ عِنْدَهَا صَبْرَي فَيَا مَنْ قَلَّ عِنْدَ نِعْمَتِهِ شُكْرِي فَلَمْ يَحْرِمْنِي وَيَا مَنْ قَلَّ عِنْدَ بَلِيَّتِهِ صَبْرِي فَلَمْ يَخْذُلْنِي وَيَا مَنْ رَانِي عَلَى الْخَطَايَا فَلَمْ يَفْضَحْنِي يَا ذَا الْمَعْرُوفِ الَّذِي لا يَنْقَضِي أَبَدًا وَيَا ذَا النَّعْمَاءِ الَّتِي لا تُحْصَى عَدَدًا أَسْأَلُكَ أَنْ تُصَلِّيَ عَلَى مُحَمَّدٍ ﷺ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ ﷺ وَبِكَ أَدْرَأُ فِي نُحُورِ الْأعْدَاءِ الجَبَارِينَ)</string>
    <string name="waradsat_Text20">(اللهُمَّ أمْتِعْنِي بِسَمْعِي وَبَصَرِي حَتَّى تَجْعَلْهُمَا الْوَارِثَ مِنِّي وَعَافِنِي فِي دَيْنِي وَفِي جَسَدِي وَانْصُرْنِي عَلَى مَنْ ظَلَمنِي حَتَّى تُرِيَنِي فِيهِ ثَأرِي)</string>
    <string name="waradsat_Text21">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْلَمْتُ نَفْسِي إِلَيْكَ وَفَوَّضْتُ أَمْرِي إِلَيْكَ وَأَلْجَأْتُ ظَهْرِي إِلَيْكَ وَخَلَّيْتَ وَجْهِي إِلَيْكَ لَا مَلْجَأ مِنْكَ إِلَا إِلَيْكَ آمَنْتُ بِرَسُولِكَ الَذِي أَرْسَلْتَ وَبِكِتَابِكَ الَذِي أَنْزَلْتَ)</string>
    <string name="waradsat_Text22">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنَ الْعَجْزِ وِالْكَسْلِ وَالْجُبُنِ وَالْبُخْلِ وَالْهَرَمِ وَعَذَابِ الْقَبْرِ وَفِتْنَةِ الدَجَال اللهُمَّ آتِ نَفْسِي تَقْوَاهَا وَزَكِّيهَا أَنْتَ خَيْرُ مَنْ زَكَّاهَا أَنْتَ وَلِيُهَا وَمَوْلَاهَا)</string>
    <string name="waradsat_Text23">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنْ عِلْمٍ لَا يَنْفَعْ وَمِنْ قَلْبٍ لَا يَخْشَعْ وَمِنْ نَفْسٍ لَا تَشْبَعْ وَمِنْ دَعْوَةٍ لَا يُسْتَجَابُ لَهَا)</string>
    <string name="waradsat_Text24">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِوِجْهِكَ الْكَرِيم وَاِسْمِكَ الْعَظِيم مِنَ الْكُفْرِ وَالْفَقْر)</string>
    <string name="waradsat_Text25">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنْ زَوَالِ نِعْمَتِكَ وَتَحَوُلِ عَافِيَتِكَ وَفُجْأَةِ نِقْمَتِكَ وَجَمِيعِ سَخَطِكَ)</string>
    <string name="waradsat_Text26">(اللهُمَّ اغْفِرْ لِي خَطِيئَتِي وَجَهْلِي وَإِسْرَافِي فِي أَمْرِي وَمَا أَنْتَ أَعْلَمُ بِهِ مِنِي)</string>
    <string name="waradsat_Text27">(اللهُمَّ اغْفِرْ لِي خَطِيئَتِي وَعَمَدِي وَهَزْلِي وَجَدِّي وَكُلُّ ذَلِكَ عِنْدِي)</string>
    <string name="waradsat_Text28">(اللهُمَّ اغْفِرْ لِي مَا قَدَمْتَ وَمَا أَخَرْتَ وَمَا أَسْرَرْتَ وَمَا أَعْلَنْتَ أَنْتَ الْمُقَدِمُ وَأَنْتَ الْمُؤَخِّرْ وَأَنْتَ عَلَى كُلِ شَيْءٍ قَدِير)</string>
    <string name="waradsat_Text29">(يَا حَيُ يَا قَيُومُ بِرَحْمَتِكَ اسْتَغِيثُ أَصْلِحْ لِي شَأْنِي كُلَهُ وَلَا تَكِلْنِي إِلَي نَفْسِي طَرْفَةَ عَيْنٍ)</string>
    <string name="waradsat_Text30">( أَنْتَ وَلِيِي فِي الدُنْيَا وَالْآخِرَةِ تَوَفَنِي مُسْلِماً وَأَلْحِقْنِي بِالصَالِحِينَ)</string>
    <string name="waradsat_Text31">(اللهُمَّ أَكْمِلْ لِي دِينِي وَأَتْمِمْ عَلَيَّ نِعْمَتِكَ وَاجْعَلْنِي عَبْداً شَكُوراً عَبْداً كَرِيماً)</string>
    <string name="waradsat_Text32">(اللهُمَّ فَارِجَ الْهَمِّ وَكَاشِفَ الْغَمِّ وَمُجِيبَ دَعْوَةِ الْمُضْطَرِّينَ رَحْمَانَ الدُّنْيَا والْآخِرَة وَرَحِيمَهُمَا أَنْتَ تَرْحَمْنِي فَارْحَمْنِي بِرَحْمَةٍ تُغْنِنِي بِهَا عَنْ رَحْمَةِ مَنْ سِوَاك)</string>
    <string name="waradsat_Text33">(حَسْبِيَ الله لا إِلَه إلَا هُوَ عَلَيْهِ تَوَكَّلْتُ وَهُوَ رَبُّ الْعَرْشِ الْعَظِيم)(سبع مرات)</string>
    <string name="waradsat_Text34">(اللهُمَّ رَبَّنَا آتِنَا فِي الدُّنْيَا حَسَنَةً وَفِي الآخِرَةِ حَسَنَةً وَقِنَا عَذَابَ النَّارِ)</string>
    <string name="waradsat_Text35">(رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَى وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَدْخِلْنِي بِرَحْمَتِكَ فِي عِبَادِكَ الصَّالِحِينَ [النمل 19])</string>
    <string name="waradsat_Text36">(رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَى وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَصْلِحْ لِي فِي ذُرِّيَّتِي ۖ إِنِّي تُبْتُ إِلَيْكَ وَإِنِّي مِنَ الْمُسْلِمِينَ [الأحقاف 15])</string>
    <string name="waradsat_Text37">(رَبَّنَا هَبْ لَنَا مِنْ أَزْوَاجِنَا وَذُرِّيَّاتِنَا قُرَّةَ أَعْيُنٍ وَاجْعَلْنَا لِلْمُتَّقِينَ إِمَامًا [الفرقان 74])</string>
    <string name="waradsat_Text38">(رَبِّ اجْعَلْنِي مُقِيمَ الصَّلَاةِ وَمِنْ ذُرِّيَّتِي ۚ رَبَّنَا وَتَقَبَّلْ دُعَاءِ رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ[إبراهيم 40-41])</string>
    <string name="waradsat_Text39">(رَبَّنَا أَتْمِمْ لَنَا نُورَنَا وَاغْفِرْ لَنَا ۖ إِنَكَ عَلَىَ كُلِّ شَيْءٍ قَدِيرٌ)</string>
    <string name="waradsat_Text40">(رَبِّ أَنْزِلْنِي مُنْزَلاً مُّبَارَكاً وَأَنْتَ خَيْرُ الْمُنْزِلِينَ فِي مَقْعَدِ الصِدْقِ مَعَ أَهْلِ بَيْتِ نبينا سيدنا محمدٍ ﷺ حَنَانًا مِنْ لَدُنْكَ وَزَكاةٌ بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ)</string>
    <string name="waradsat_Text41">(اَلْحَمْدُ لله الَّذِي هَدَاناَ لِهَذَا وَمَا كُنَا لِنَهْتَدٍيَ لَوْلَا أَنْ هَدَانَا الله)</string>
    <string name="waradsat_Text42">(وَسَلامٌ عَلَى الْمُرْسَلِينَ وَالْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ)</string>


    <string name="waradsun_Text1">(بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (1)
الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ (2) الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (3) مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ (4) إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ (5) اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ (6) صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ (7))</string>
    <string name="waradsun_Text2">  (الْحَمْدُ لِلَّهِ وَسَّلامٌ عَلَى عِبَادِهِ الَّذِينَ اصْطفَى )(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradsun_Text3">(اللهُمَّ صَلِّ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا صَلَّيْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ وَبَارِكْ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا بَارَكْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ فِي الْعَالَمِينَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ)</string>
    <string name="waradsun_Text4"> (صَلّي اللهُ عَلى سَيِدِنَا مُحَمَّدْ) (عشر مرات)</string>
    <string name="waradsun_Text5">(سُبْحانَ رَبِّي الْعَلِيِّ الْأعْلَى الوَهَّابْ)(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradsun_Text6">(فَسُبْحَانَ اللَّهِ حِينَ تُمْسُونَ وَحِينَ تُصْبِحُونَ وَلَهُ الْحَمْدُ فِي السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَعَشِيًّا وَحِينَ تُظْهِرُونَ يُخْرِجُ الْحَيَّ مِنَ الْمَيِّتِ وَيُخْرِجُ الْمَيِّتَ مِنَ الْحَيِّ وَيُحْيِي الْأَرْضَ بَعْدَ مَوْتِهَا وَكَذَلِكَ تُخْرَجُونَ [الروم 17-19])</string>
    <string name="waradsun_Text7">(يَا رَبَّنَا لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي رَبِّ ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَامِ لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يَا اللهُ يَا ذَا الْجَلَالِ وَالَإِكْرَامِ)</string>
    <string name="waradsun_Text8">(لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ سُبْحَانَكَ إِنِّي كُنْتُ مِنَ الظَالِمِينَ)(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradsun_Text9">(لا إله إلا اللهُ وَأَسْتَغْفِرُ اللهَ لِذَنبِي ولِلْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِناتِ عَدَدَ خّلْقِهِ وَرِضَاءَ نَفْسِهِ وَزِنَةَ عَرْشِهِ وَمِدَادَ كَلِمَاتِهِ رَبِّ اغْفِرْ لِي ولأمَّةِ نبينا سيدنا محمدٍ ﷺ مَغْفِرَةً عَامَّةً وَارْحَمْنِي وَارْحَمْ أمَّةَ نَبِيِّنَا سيدنا محمدٍ ﷺ رَحْمَةً عَامَّةً رَبِّ اغْفِرْ وارْحَمْ وَأنْتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ رَبَّنَا آمَنَّا فَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا وَأَنتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ)</string>
    <string name="waradsun_Text10">(رَبَّنَا لَا تُؤَاخِذْنَا إِن نَّسِينَا أَوْ أَخْطَأْنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تُحَمِّلْنَا مَا لَا طَاقَةَ لَنَا بِهِ ۖ وَاعْفُ عَنَّا وَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا ۚ أَنتَ مَوْلَانَا فَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ [البقرة 286]
يَا خَيْرَ النَاصِرِينَ يَا عَزِيزُ يَا مُقْتَدِرُ انْتَصِرْ لِعِبَادِكَ الْمُؤْمِنِينَ فَإِنَكَ تَعْلَمُ مَا حَلَّ بِأُمَّةِ نَبِيِكَ سيدنا محمدٍ ﷺ وَلَيْسَ لَهَا مِنْ دُونِكَ كَاشِفَةٌ الله الله)</string>
    <string name="waradsun_Text11">(أَصْبَحَنَا وَأَصْبَحَ الْمُلْكُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَيْرَ هَذا الْيَوْمُ فَتْحَهُ وَنَصْرَهُ وَنُورَهُ وَبَرَكَتَهُ وَهُداهُ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ ما فِيهِ وّشَرِّ مَا قَبْلَهُ وَشَرِّ ما بَعْدَهُ)</string>
    <string name="waradsun_Text12">(اللهُمَّ رَبَ السَمَوَاتِ السَبْعِ وَرَبَ الْعَرْشِ الْعَظِيمِ رَبَنَا وَرَبَ كُلِ شَيْءٍ مُنْزِلَ التَوْرَاةِ وَالْإِنْجِيلِ وَالْقُرْآن فَالِقَ الْحَبِّ وَالنَّوَى أَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ كُلِّ شَيْءٍ أَنْتَ آخِذٌ بِنَاصِيَتِهِ أَنْتَ الْأَوَلُ فَلَيْسَ قَبْلَكَ شَيْءٌ وَأَنْتَ الْآخِرُ فَلَيْسَ بَعْدَكَ شَيْءٌ وَأَنْتَ الظَاهِرُ فَلَيْسَ فَوْقَكَ شَيْءٌ وَأَنْتَ البَاطِنُ فَلَيْسَ دُونَكَ شَيْءٌ اقْضِ عَنِّي الدَّيْنَ وأَغْنِنِي مِنَ الفَقرِ)</string>
    <string name="waradsun_Text13">(اللهُمَّ اجْعَلْ أَوْسَعَ رِزْقِكَ عَلَيَّ عَنْدِ كِبَرِ سِنِّي وانْقِطَاعِ عُمْرِي رَبِّ إِنِّي لِمَا أَنْزَلْتَ إلَيَّ مِنْ خَيْرٍ فَقِيرٌ)</string>
    <string name="waradsun_Text14">(اللهُمَّ أَنْتَ الرَّزَّاقُ ذُو القُوةِ الْمتِينْ وَأَنْتَ خَيْرُ الرَّازِقِينَ تَرْزَقُ مَنْ تَشَاءُ بِغَيْرِ حِسَابٍ سُبْحَانَكَ رِزْقُكَ مَالَهُ مِنْ نَفَادِ بِيَدِكَ الْخَيْرُ إِنَكَ عَلَى كُلِ شَيْءٍ قَدِيرٌ يَدَاكَ مَبْسُوطَتَانِ تُنْفِقُ كَيْفَ تَشَاءُ تَخْتَصُّ بِرَحْمَتِكَ مَنْ تَشَاءُ وَأنْتَ ذُو الْفَضْلِ الْعَظِيمِ)</string>
    <string name="waradsun_Text15">(اللهُمَّ اكْفِنِي بِحَلَالِكَ عَنْ حَرَامِكَ وَأغْنِنِي بِفَضْلِكَ عَمَنْ سِوَاكَ)</string>
    <string name="waradsun_Text16">(رَبِ أَنْتَ الَّذي خَلَقْتَنِي وَأَنْتَ الَذِي تَهْدِينِي وَأنْتَ الَذِي تُطْعِمُنِي وتَسْقِينِي وَإِذَا مَرِضْتُ فَأَنْتَ الَذِي تَشْفِينِي وَأنْتَ الَّذي تُميتُنِي ثُمَّ تُحْيِينِي رَبِ اغْفِرْ لِي خَطِيئَتِي يَوْمَ الدِين)</string>
    <string name="waradsun_Text17">(رَبِ هَبْ لِي حُكْمًا وَأَلْحِقْنِي بِالصِالِحِين واجْعَلْ لِي لِسَانَ صِدْقٍ فِي الْآخِرِين وَاجْعَلْنِي مِنْ وَرَثَةِ جَنَةِ النَعِيمِ)</string>
    <string name="waradsun_Text18">(رَبِ أَعِنِّي وَلَا تُعِنْ عَلَيَّ وَانْصُرْنِي وَلَا تَنْصُرْ عَلَيَّ وَامْكُرْ لِي وَلَا تَمْكُرْ عَلَيَّ وَاهْدِنِي وَيَسِّرْ هُدَايَ إلَيَّ وَانْصُرْنِي عَلَى مَنْ بَغَى عَليَّ)</string>
    <string name="waradsun_Text19">(اللهُمَّ اجْعَلْنِي لَكَ شَاكِرًا لَكَ ذَاكِرًا لَكَ رَاهِبًا لَكَ مِطْواعًا إِلَيْكَ مُخْبِتًا إِلَيْكَ أَوَاهاً مُنِيبًا رَبِ تَقَبَلْ تَوْبَتِي وَاغْسِلْ حَوْبَتِي وَأَجِبْ دَعْوَتِي وَثَبِتْ حُجَّتِي وَاهِدْ قَلْبِي وَسَدِّدْ لِسَانِي وَاسْلُلْ سَخِيمَةَ قَلْبِي)</string>
    <string name="waradsun_Text20">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ الْهُدَى وَالْتُقَي وَالْعَفَافَ وَالْغِنَى)</string>
    <string name="waradsun_Text21">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ إيمَاناً يُبَاشِرُ قَلْبِي حَتَّى أَعْلَمَ أَنَّهُ لَا يُصِيبُنِي إلَا مَا كَتَبَتَ لِي وَرَضِّنِي مِنْ الْعَيْشِ بِمَا قَسَمَتَ لِي)</string>
    <string name="waradsun_Text22">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ مُوجِبَاتِ رَحْمَتِكَ وَعَزَائِمَ مَغْفِرَتِكَ وَالسَلَامَةَ مِنْ كُلِ إِثْمٍ وَالْغَنِيمَةَ مِنْ كُلِ بِرٍ وَالْفَوْزَ بَالْجَنَةِ وَالنَجَاةَ مِنَ النَارِ)</string>
    <string name="waradsun_Text23">(اللهُمَّ احْفَظْنِي بِالْإسْلَامِ قَائِماً وَاحْفَظْنِي بِالْإسْلَامِ قَاعِداً واحْفَظْنِي بِالْإسْلَامِ رَاقِداً وَلَا تُشْمِتْ بِي عَدُواً وَلَا حَاسِداً اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ مِنْ كُلِ خَيْرٍ خَزَائِنُهُ بِيَدِكَ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ كُلِ شَرٍ خَزَائِنَهُ بِيدِكَ)</string>
    <string name="waradsun_Text24">(اللهُمَّ اقْسِمْ لَنَا مِنْ خَشْيَتِكَ مَا تَحُولُ بِهِ بَيْنَنَا وَبَيْنَ مَعْصِيَتِكَ وَمِنْ طَاعَتِكَ مَا تُبَلِّغُنَا بِهَا جَنَّتَكَ وَمِنَ اليَقِينِ مَا تُهَوِّنُ بِهِ عَلَيْنَا مَصَائِبَ الدُّنْيَا وَمَتِّعْنَا بِأَسْمَاعِنَا وَأَبْصَارِنَا وَقُوَّتِنَا مَا أَحْيَيْتَنَا وَاجْعَلْهُ الوَارِثَ مِنَّا وَاجْعَلْ ثَأْرَنَا عَلَى مَنْ ظَلَمَنَا وَانْصُرْنَا عَلَى مَنْ عَادَانَا وَلاَ تجْعَلْ مُصِيبَتَنَا فِي دِينِنَا وَلاَ تَجْعَلِ الدُّنْيَا أَكْبَرَ هَمِّنَا وَلَا مَبْلَغَ عِلْمِنَا وَلاَ تُسَلِّطْ عَلَيْنَا مَنْ لَا يَرْحَمُنَا)</string>
    <string name="waradsun_Text25">(اللهُمَّ إلَيْكَ أَشْكُو ضَعْفَ قُوَتِي وَقِلَةَ حِيلَتِي وَهَوَانِّي عَلَى النَاسِ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ – إِلَى مَنْ تَكِلُنِي إِلَى عَدُوٍ يَتَجَهَّمُنِي أَمْ إلَى قَرِيبٍ مَلَّكتْهُ أَمْرِي إنْ لَمْ تَكُنْ سَاخِطًا عَليَّ فَلَا أُبَالِي غَيرَ أَنَ عَافِيَتِكَ أَوْسَعُ لَي أَعُوذُ بِنُورِ وَجْهِكَ الْكَرِيمِ اَلَّذِي أَضَاءَتْ لَهُ السَّمَاوَاتُ وَالْأرْضُ وَأَشْرَقَتْ لَهُ الظُّلُمَاتُ وَصَلَحَ عَلَيْهِ أَمْرُ الدُنْيَا وَالْآخِرَةِ أَنْ تُحِلَّ عَلَيَّ غَضَبَكَ أَوْ تُنَزِلَ عَلَيَّ سَخَطَكَ وَلَكَ الْعُتْبَى حَتَّى تَرْضَى وَلَا حَوْلَ وَلَا قُوَةَ إِلَا بِكَ)</string>
    <string name="waradsun_Text26"> (حَسْبِيَ الله لا إِلَه إلَا هُوَ عَلَيْهِ تَوَكَّلْتُ وَهُوَ رَبُّ الْعَرْشِ الْعَظِيم) (سبع مرات)</string>
    <string name="waradsun_Text27">(يَا حَيُ يَا قَيُومُ بِرَحْمَتِكَ اسْتَغِيثُ أَصْلِحْ لِي شَأْنِي كُلَهُ وَلَا تَكِلْنِي إِلَي نَفْسِي طَرْفَةَ عَيْنٍ أَنْتَ وَلِيِي فِي الدُنْيَا وَالْآخِرَةِ تَوَفَنِي مُسْلِماً وَأَلْحِقْنِي بِالصَالِحِينَ)</string>
    <string name="waradsun_Text28">(اللهُمَّ أَكْمِلْ لِي دِينِي وَأَتْمِمْ عَلَيَّ نِعْمَتِكَ وَاجْعَلْنِي عَبْداً شَكُوراً عَبْداً كَرِيماً)</string>
    <string name="waradsun_Text29">(رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَىَ وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَصْلِحْ لِي فِي ذُرِّيَّتِي ۖ إِنِّي تُبْتُ إِلَيْكَ وَإِنِّي مِنَ الْمُسْلِمِينَ[ الأحقاف15])</string>
    <string name="waradsun_Text30">(رَبَّنَا هَبْ لَنَا مِنْ أَزْوَاجِنَا وَذُرِّيَّاتِنَا قُرَّةَ أَعْيُنٍ وَاجْعَلْنَا لِلْمُتَّقِينَ إِمَامًا [الفرقان 74])</string>
    <string name="waradsun_Text31">(رَبِّ اجْعَلْنِي مُقِيمَ الصَّلَاةِ وَمِنْ ذُرِّيَّتِي ۚ رَبَّنَا وَتَقَبَّلْ دُعَاءِ رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ)</string>
    <string name="waradsun_Text32">(رَبَّنَا أَتْمِمْ لَنَا نُورَنَا وَاغْفِرْ لَنَا ۖ إِنَكَ عَلَىَ كُلِّ شَيْءٍ قَدِيرٌ[ التحريم 8])</string>
    <string name="waradsun_Text33">(رَبِّ أَنْزِلْنِي مُنْزَلاً مُّبَارَكاً وَأَنْتَ خَيْرُ الْمُنْزِلِينَ֍ مَعَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِم مِنْ عِبَادِكَ الْمُقَرَبِينَ بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَّحِمِينَ )</string>
    <string name="waradsun_Text34">(اَلْحَمْدُ لله الَّذِي هَدَاناَ لِهَذَا وَمَا كُنَا لِنَهْتَدٍيَ لَوْلَا أَنْ هَدَانَا الله)</string>
    <string name="waradsun_Text35">(وَسَلامٌ عَلَى الْمُرْسَلِينَ وَالْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ)</string>


    <string name="waradmon_Text1">(بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (1)

الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ (2) الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (3) مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ (4) إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ (5) اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ (6) صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ (7))</string>
    <string name="waradmon_Text2"> (الْحَمْدُ لِلَّهِ وَسَّلامٌ عَلَى عِبَادِهِ الَّذِينَ اصْطفَى) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradmon_Text3">(اللهُمَّ صَلِّ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا صَلَّيْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ وَبَارِكْ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا بَارَكْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ فِي الْعَالَمِينَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ)</string>
    <string name="waradmon_Text4">(صَلّي اللهُ عَلى سَيِدِنَا مُحَمَّدْ)(عشر مرات)</string>
    <string name="waradmon_Text5"> (سُبْحانَ رَبِّي الْعَلِيِّ الْأعْلَى الوَهَّابْ) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradmon_Text6">(فَسُبْحَانَ اللَّهِ حِينَ تُمْسُونَ وَحِينَ تُصْبِحُونَ  وَلَهُ الْحَمْدُ فِي السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَعَشِيًّا وَحِينَ تُظْهِرُونَ  يُخْرِجُ الْحَيَّ مِنَ الْمَيِّتِ وَيُخْرِجُ الْمَيِّتَ مِنَ الْحَيِّ وَيُحْيِي الْأَرْضَ بَعْدَ مَوْتِهَا وَكَذَلِكَ تُخْرَجُونَ [الروم 17-19])</string>
    <string name="waradmon_Text7">(رَبِّ ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَامِ لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يَا اللهُ يَا ذَا الْجَلَالِ وَالَإِكْرَامِ)</string>
    <string name="waradmon_Text8"> (لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ سُبْحَانَكَ إِنِّي كُنْتُ مِنَ الظَالِمِينَ) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradmon_Text9">(لا إله إلا اللهُ وَأَسْتَغْفِرُ اللهَ لِذَنبِي ولِلْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِناتِ عَدَدَ خّلْقِهِ وَرِضَاءَ نَفْسِهِ وَزِنَةَ عَرْشِهِ وَمِدَادَ كَلِمَاتِهِ رَبِّ اغْفِرْ لِي ولأمَّةِ نبينا سيدنا محمدٍ ﷺ مَغْفِرَةً عَامَّةً وَارْحَمْنِي وَارْحَمْ أمَّةَ نَبِيِّنَا سيدنا محمدٍ ﷺ رَحْمَةً عَامَّةً)</string>
    <string name="waradmon_Text10">(رَبِّ اغْفِرْ وارْحَمْ وَأنْتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ رَبَّنَا آمَنَّا فَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا وَأَنتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ)</string>
    <string name="waradmon_Text11">(رَبَّنَا لَا تُؤَاخِذْنَا إِن نَّسِينَا أَوْ أَخْطَأْنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تُحَمِّلْنَا مَا لَا طَاقَةَ لَنَا بِهِ ۖ وَاعْفُ عَنَّا وَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا ۚ أَنتَ مَوْلَانَا فَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ [البقرة 286])</string>
    <string name="waradmon_Text12">(أَصْبَحَنَا وَأَصْبَحَ الْمُلْكُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَيْرَ هَذا الْيَوْمُ فَتْحَهُ وَنَصْرَهُ وَنُورَهُ وَبَرَكَتَهُ وَهُداهُ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ ما فِيهِ وّشَرِّ مَا قَبْلَهُ وَشَرِّ ما بَعْدَهُ)</string>
    <string name="waradmon_Text13">(اللهُمَّ اجْعَلْ لِي نُوراً فِي قَلْبِي وَنُوراً فِي قَبَرِي وَنُوراً بَيْنَ يَدِي وَنُوراً مِنْ خَلْفِي وَنُوراً عَنْ يَمِينِي وَنُوراً عَنْ شِمَالِي وَنُوراً مِنْ فَوْقِي وَنُوراً مِنْ تَحْتِي َونُوراً في سَمْعِي وَنُوراً فِي بَصَرِي وَنُوراً فِي شَعَرِي وَنُوراً فِي بَشَرِي وَنُوراً فِي لَحْمِي وَنُوراً فِي دَمِي وَنُوراً فِي عِظَامِي)</string>
    <string name="waradmon_Text14">(اللهُمَّ اجْعَلْنِي أَخْشَاكَ حَتَى كَإِنِّي أَرَاك وَأَسْعَدْنِي بِتَقْوَاكَ ولا تُشْقِنِي بِمَعْصِيَتِكَ وَخِرْ لِي فِي قَضَائِكَ وَبَارِكْ لِي فِي قُدْرَتِكَ حَتَى لَا اُحِبَ تَعْجِيلَ مَا أَخَرْتَ وَلَا تَأْخِيرَ مَا عَجَلْتَ وَاجْعَلْ غِنَاي فِي نَفْسِي وَمَتِعْنِي بِسَمْعِي وَبَصَرِي وَاجْعَلْهُمَا الْوَارِثَ مِنِي   وَانْصُرْنِي عَلَى مِنْ ظَلَمَنِي وَأَرِنِي فِيهِ ثَأْرِي وَأَقِرَ بِذَلِكَ عَيْنِي)</string>
    <string name="waradmon_Text15">(اللهُمَّ اجْعَلْنِي مِنَ الَذِينَ إِذَا أَحْسَنُوا اِسْتَبْشِرُوا وَإِذَا أَسَاءُوا اِسْتَغْفَرُوا اللهُمَّ ارْزُقْنِي حُبَكَ وَحُبَ مَنْ يَنْفَعْنِي حُبُهُ عِنْدَكَ اللهُمَّ مَا رَزَقْتَنِي مِمَا أُحِبُ فَاجْعَلْه قُوَةً لِي فِيمَا تُحِبُ اللهُمَّ وَمَا زَوَيْتَ عَنِي مِمَا أُحِبُ فَاجْعَلْهُ فَرَاغاً لِي فِيمَا تُحِبُ)</string>
    <string name="waradmon_Text16">(اللهُمَّ أَصْلِحْ لِي دِينِي اَلَذِي هُوَ عِصْمَةُ أَمْرِي وَأَصْلِحْ لِي دُنْيَايَ الَتِي فِيهَا مَعَاشِي –  وَأَصْلِحْ لِي دُنْيَايَ الَتِي فِيهَا مَعَادِي وَاجْعَلْ الْحَيَاَة زِيَادَةً لِي مِنْ كُلِ خَيْرٍ – وَاجْعَلِ الْمَوْتَ رَاحَةً لِي مِنْ كُلِ شَرِ)</string>
    <string name="waradmon_Text17">(اللهُمَّ أَغْنِنِي بِالْعِلْمِ وَزَيِنِي بِالْحَلْمِ وَأَكْرِمْنِي بِالْتَقْوَى وجَمِلْنِي بَالْعَافِيَةِ)</string>
    <string name="waradmon_Text18">(اللهُمَّ اجْعَلْنِي مِمَنْ سَبَقَتْ لَهُمْ مِنْكَ الْحُسْنِى وَزِيَادَةٌ اللهُمَّ اِنْفَعْنِي بِمَا عَلَمْتَنِي وَعَلِمْنِي مَا يَنْفَعُنِي وَزِدْنِي عِلْماً اَلْحَمْدُ لله عَلَى كُلِ حَالٍ وَأَعُوذُ بِاللهِ مِنْ حَالِ أَهْلُ النَارِ)</string>
    <string name="waradmon_Text19">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ صِحَةٌ فِي إِيمَانْ وَإِيمَانَاً فِي حُسْنِ خُلْقٍ وَنَجَاحاً يَتْبَعُهُ فَلَاحٌ وَرَحْمَةً مِنْكَ وَعَافِيَةً وَمَغْفِرَةً مِنْكَ وَرِضْوَاناً)</string>
    <string name="waradmon_Text20">(اللهُمَّ إِنَكَ تَسْمَعُ كَلَامِي وَتَرَى مَكَانِي وتَعْلَمُ سِرِي وَعَلَانِيَتِي لَا يَخْفَى عَلَيْكَ شَيْءٌ مِنْ أَمْرِي وَأَنَا الْبَائِسُ الْفَقِيرْ المُسْتَغِيثُ المُسْتَجِيرُ الْوَجِلُ المُشْفِقُ المُقِرُ المُعْتَرِفُ بِذَنْبِهِ أَسْأَلُكَ مَسْأَلَةَ المِسْكِينِ وابْتَهِلُ إِلَيْكَ ابْتِهَالَ المُذْنِبِ الذَلِيلِ وَأَدْعُوكَ دُعَاءَ الحَائِفِ الضَرِير مِنْ خَضَعَتْ لَكَ رَقَبَتُهُ وَفَاضَتْ لَكَ عَبْرَتَهُ وَذَلَ لَكَ جِسْمُهُ وَرَغِمَ لَكَ أَنْفُهُ اللهُمَّ لَا تَجْعَلْنِي بِدُعَائِكَ شَقِياً وَكُنْ بِي رَؤُوفاً رَحِيماً يَا خَيْرَ المَسْؤُولِينَ وَيَا خَيْرَ المُعْطِينَ)</string>
    <string name="waradmon_Text21">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنَ الشِقَاقِ وَالنِفَاقِ وَسُوءِ الْأَخْلَاقِ اللهُمَّ طَهِرْ قَلْبِي مِنَ النِفَاقِ وَعَمَلِي مِنَ الرِيَاءِ وَلِسَانِي مِنَ الْكَذِبِ وَعَيْنِي مِنَ الْخِيَانةِ فَإِنَكَ تَعْلَمْ خَائِنَةِ الْأَعْيُنِ وَمَا تُخْفِي الصُدُورُ)</string>
    <string name="waradmon_Text22">(اللهُمَّ عَافِنِي فِي بَدَنِي اللهُمَّ عَافِنِي فِي سَمْعِي اللهُمَّ عَافِنِي فِي بَصَرِي اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنَ الْكُفْرِ وَالْفَقْرِ اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنْ عَذَابِ الْقَبْرَ لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ)</string>
    <string name="waradmon_Text23">(اللهُمَّ عَافِنِي فِي قُدْرَتِكْ وَأَدْخِلْنِي فِي رَحْمَتِكْ وَاقْضِ أَجَلِي فِي طَاعَتِكْ وَاخْتِمْ لِي بِخَيْرِ عَمَلٍ وَاجْعَلْ ثَوَابَهُ الْجَنَةَ )</string>
    <string name="waradmon_Text24">(اللهُمَّ لَكَ الْحَمْدُ كَالَذِي نَقُولُ وَخَيْراً مِمَا نَقُولُ اللهُمَّ لَكَ صَلَاتِي وَنُسُكِي وَمَحْيَايَ وَمَمَاتِي وَإِلَيْكَ مآبِي وَلَكَ رَبِ تُرَاثِي اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنْ عَذَابِ الْقَبْرِ وَوَسْوَسَةِ الصَدْرِ وَشَتَاتِ الْأَمْرِ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ مِنْ خَيْرِ مَا تُجِيءُ بِهِ الرِيَاحُ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِ مَا تُجِيءُ بِهِ الرِيَاحُ)</string>
    <string name="waradmon_Text25">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ بِاِسْمِكَ الطَاهِرٍ الطَيِبِ المُبَارَكِ الْأَحَبِ إِلَيْكَ الَذِي إِذَا دُعِيَتْ بِهِ أَجَبْتَ وَإِذَا سُئِلْتَ بِهِ أَعْطَيْتَ وَإِذَا اسْتُرْحِمْتَ بِهِ رَحِمْتَ وَإِذَا اسْتُفْرِجْتَ بِهِ فَرَجْتَ)</string>
    <string name="waradmon_Text26">(أَنْ تُصَلِيَ وَتُسَلِمَ وَتُبَارِك َعَلَى سَيِدِنَا مُحَمَدٍ ﷺ وَآلِهِ وَأَنْ تُؤْوِيَنِي فِي جِوَارِهِ مَعَ آلِهِ يَا كَرِيمُ اللهُمَّ اجْعَلْ خَيْرَ عُمْرِي آخِرَهُ وَخَيْرَ عَمَلِي خَوَاتِمَهُ وَخَيْرَ أَيَامِي يَوْمَ أَلْقَاكَ يَا حَيُ يَا قَيُومُ بِرَحْمَتِكَ اسْتَغِيثُ أَصْلِحْ لِي شَأْنِي كُلَهُ وَلَا تَكِلْنِي إِلَي نَفْسِي طَرْفَةَ عَيْنٍ يَا رَحْمَنُ – قَلْبِي بَيْنَ إِصْبَعْيِكَ الْكَرِيمَتَينِ تُقلِبُهُ كَيْفَ تَشَاءُ فَثَبِتْ قَلْبِي عَلَى دِينِكَ وَاجْعَلْ قَلْبِي يَطْمَئِنُ بِذِكْرِكَ وَأَنْزِلِ السَكِينَةَ فِي قَلْبِي وَأَلْزِمْنِي كَلِمَةَ التَقْوَى وَاجْعَلْنِي أَحَقَ بِهَا وَأَهْلِهَا)</string>
    <string name="waradmon_Text27"> (حَسْبِيَ الله لا إِلَه إلَا هُوَ عَلَيْهِ تَوَكَّلْتُ وَهُوَ رَبُّ الْعَرْشِ الْعَظِيم) (سبع مرات)</string>
    <string name="waradmon_Text28">(يَا هُو سُبْحَانَكَ أَنْتَ الْحَيُ لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ رَبُ الْعَالَمِينَ لَكَ الْحَمْدُ فِي الْأُولَى وَالْآخِرَةِ – أَحْيِ قَلْبِي بِالْإيمَانِ وَأَطْلِقُ لِسَانِي بِالْقُرْآنِ الْعَظِيمِ – عَلَى النَحْوِ الَذِي يُرْضِيكَ عَنِي وَاجْعَلْنِي مِنْ أَهْلِ لْقُرْآنِ الْعَظِيمِ – فِي الدُّنْيَا وَالآخِرَةِ بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمُ الرَّحِمِينَ)</string>
    <string name="waradmon_Text29">(رَبِ ذَا الْجَلَالِ وَالْإكْرَامِ اَكْمِلْ لِي دِينِي وَأَتْمِمْ عَلَيَ نِعْمَتِكَ وَاجْعَلْنِي عَبْداً شَكُوراً عَبْداً كَرِيماً)</string>
    <string name="waradmon_Text30">(رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَىَ وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَصْلِحْ لِي فِي ذُرِّيَّتِي ۖ إِنِّي تُبْتُ إِلَيْكَ وَإِنِّي مِنَ الْمُسْلِمِينَ [ الأحقاف 15])</string>
    <string name="waradmon_Text31">(رَبَّنَا هَبْ لَنَا مِنْ أَزْوَاجِنَا وَذُرِّيَّاتِنَا قُرَّةَ أَعْيُنٍ وَاجْعَلْنَا لِلْمُتَّقِينَ إِمَامًا [الفرقان 74])</string>
    <string name="waradmon_Text32">(رَبِّ اجْعَلْنِي مُقِيمَ الصَّلَاةِ وَمِنْ ذُرِّيَّتِي ۚ رَبَّنَا وَتَقَبَّلْ دُعَاءِ  رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ)</string>
    <string name="waradmon_Text33">(رَبِّ أَنْزِلْنِي مُنْزَلاً مُّبَارَكاً وَأَنْتَ خَيْرُ الْمُنْزِلِينَ مَعَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِم مِنْ عِبَادِكَ الْمُقَرَبِينَ بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَّحِمِينَ)</string>
    <string name="waradmon_Text34">(اَلْحَمْدُ لله الَّذِي هَدَاناَ لِهَذَا وَمَا كُنَا لِنَهْتَدٍيَ لَوْلَا أَنْ هَدَانَا الله)</string>
    <string name="waradmon_Text35">(وَسَلامٌ عَلَى الْمُرْسَلِينَ وَالْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ)</string>


    <string name="waradtue_Text1">(بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (1)
الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ (2) الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (3) مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ (4) إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ (5) اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ (6) صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ (7))</string>
    <string name="waradtue_Text2"> (الْحَمْدُ لِلَّهِ وَسَّلامٌ عَلَى عِبَادِهِ الَّذِينَ اصْطفَى) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradtue_Text3">(اللهُمَّ صَلِّ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا صَلَّيْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ وَبَارِكْ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا بَارَكْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ فِي الْعَالَمِينَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ)</string>
    <string name="waradtue_Text4"> (صَلّي اللهُ عَلى سَيِدِنَا مُحَمَّدْ) (عشر مرات)</string>
    <string name="waradtue_Text5">(سُبْحانَ رَبِّي الْعَلِيِّ الْأعْلَى الوَهَّابْ)(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradtue_Text6">(فَسُبْحَانَ اللَّهِ حِينَ تُمْسُونَ وَحِينَ تُصْبِحُونَ وَلَهُ الْحَمْدُ فِي السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَعَشِيًّا وَحِينَ تُظْهِرُونَ يُخْرِجُ الْحَيَّ مِنَ الْمَيِّتِ وَيُخْرِجُ الْمَيِّتَ مِنَ الْحَيِّ وَيُحْيِي الْأَرْضَ بَعْدَ مَوْتِهَا وَكَذَلِكَ تُخْرَجُونَ [الروم 17-19])</string>
    <string name="waradtue_Text7">(رَبِّ ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَامِ لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يَا اللهُ يَا ذَا الْجَلَالِ وَالَإِكْرَامِ)</string>
    <string name="waradtue_Text8"> (لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ سُبْحَانَكَ إِنِّي كُنْتُ مِنَ الظَالِمِينَ) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradtue_Text9">(لا إله إلا اللهُ وَأَسْتَغْفِرُ اللهَ لِذَنبِي ولِلْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِناتِ عَدَدَ خّلْقِهِ وَرِضَاءَ نَفْسِهِ وَزِنَةَ عَرْشِهِ وَمِدَادَ كَلِمَاتِهِ رَبِّ اغْفِرْ لِي ولأمَّةِ نبينا سيدنا محمدٍ ﷺ مَغْفِرَةً عَامَّةً وَارْحَمْنِي وَارْحَمْ أمَّةَ نَبِيِّنَا سيدنا محمدٍ ﷺ رَحْمَةً عَامَّةً)</string>
    <string name="waradtue_Text10">(رَبِّ اغْفِرْ وارْحَمْ وَأنْتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ)</string>
    <string name="waradtue_Text11">(رَبَّنَا آمَنَّا فَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا وَأَنتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ)</string>
    <string name="waradtue_Text12">(رَبَّنَا لَا تُؤَاخِذْنَا إِن نَّسِينَا أَوْ أَخْطَأْنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تُحَمِّلْنَا مَا لَا طَاقَةَ لَنَا بِهِ ۖ وَاعْفُ عَنَّا وَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا ۚ أَنتَ مَوْلَانَا فَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ [البقرة 286])</string>
    <string name="waradtue_Text13">(أَصْبَحَنَا وَأَصْبَحَ الْمُلْكُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَيْرَ هَذا الْيَوْمُ فَتْحَهُ وَنَصْرَهُ وَنُورَهُ وَبَرَكَتَهُ وَهُداهُ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ ما فِيهِ وّشَرِّ مَا قَبْلَهُ وَشَرِّ ما بَعْدَهُ)</string>
    <string name="waradtue_Text14">(اللهُمَّ اسْتُرْ عَوْرَتِي وآمِنْ رَوْعَاتِي وَاقْضِ عَنِي دَيْنِي)</string>
    <string name="waradtue_Text15">(اللهُمَّ أصْلِحْ ذَاتَ بَيْنِنَا وَألِّفْ بينَ قُلوبنَا وَاهْدِنا سُبْلَ السَّلام ونَجِّنَا مِنَ الظُلُمَاتِ إلي النُّورِ وَجَنِّبْنَا الْفَوَاحِشَ ما ظهر منها وما بَطَن)</string>
    <string name="waradtue_Text16">(اللهُمَّ بَارِك لَنَا فِي أَسْمَاعِنَا وَأَبْصَارِنَا وَقُلُوبِنَا وَأَزْوَاجِنَا وَذُرِّيَّاتِنَا وَتُبْ عَلَيْنَا إِنَكَ أنتَ التَّوَّابُ الرَّحِيم واجْعَلْنَا شَاكِرِينَ لِنِعْمَتِكَ مُثْنِينَ بِهَا قَابِلِينَ لهَا وَأتِمَّهَا عَلَيْنا)</string>
    <string name="waradtue_Text17">(اللهُمَّ اغْفِرْ لِي ذُنُوبِي وَخَطَايَايَ كُلَهَا اللهُمَّ أنْعِشْنِي وَاجْبُرْنِي وَاهْدِنِي لِصَالِحِ الْأَعْمَالِ وَالْأَخْلَاقِ فَإنَّهُ لَا يَهْدِي لِصَالِحِهَا وَلَا يَصْرِفْ سَيِّئَ هَا إَلَا أَنْتَ)</string>
    <string name="waradtue_Text18">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ الثَبَاتَ فِي الأَمْرِ وَأَسْأَلُكَ عَزِيمَةِ الرُشْدِ وَأَسْأَلُكَ شُكْرَ نِعْمَتِكَ وَحُسْنَ عِبَادَتِكَ وَأَسْأَلُكَ لِسَاناً صَادِقاً وَقَلْباً سَلِيماً وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِ مَا تَعْلَمُ وَأَسْأَلُكَ مِنْ خَيْرِ مَا تَعْلَمُ وَأَسْتغْفِرُكَ مِمَّا تَعْلَمُ إِنَكَ أَنْتَ عَلَامُ الْغُيُوب)</string>
    <string name="waradtue_Text19">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِرِضَاكَ مِنْ سَخَطِكَ وَبِمُعَافَاتِكَ مِنْ عُقُوبَتِك وَأَعُوذُ بِكَ مِنْكَ لَا أُحْصِي ثَنَاءً عَلَيكَ أَنْتَ كَمَا أَثْنَيتَ عَلَى نَفْسِك )</string>
    <string name="waradtue_Text20">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنْ التَرَدِي وَالْهَدَمْ وَالْغَرَقِ وَالْحَرْقِ وَأَعُوذُ بِكَ أَنْ يَتَخَبَّطَنِي الشَيْطَانُ عِنْدَ الْمَوْتِ وَأَعُوذُ بِكَ أَنْ أَمُوتَ فِي سَبِيلِكَ مُدْبِراً وَأَعُوذُ بِكَ أَنْ أَمُوتَ لَدِيغاً)</string>
    <string name="waradtue_Text21">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنَ الْكَسَلِ وَالْهَرَمِ وَالغَرَمِ وَمَنْ فِتْنَةِ الْقَبْر وَعَذَابِ الْقَبَر وَمِن فِتْنَةِ النَارْ وَعَذَابِ النَارْ وَمِنَ شَرِ فِتْنَةِ الْغِنَى وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ فِتْنَةِ الْفَقْر وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ فِتْنَةِ الْمَسِيحِ الدَجَالْ اللهُمَّ اغْسِلْ عَنِّي خَطَايَايَ بِالْمَاءِ وَالثَّلْجِ وَالْبَرَدِ وَنَقِّ قَلْبِي مِنَ الْخَطَايَا كَمَا يُنَقَي الثَوْبٌ الْأبْيَضُ مِنَ الدَنَسَ وَبَاعِدْ بَيْنِي وَبَيْنَ خَطَايَايَ كَمَا بَاعَدْتَ بَيْنَ الْمَشْرِقِ وَالْمَغْرِبِ)</string>
    <string name="waradtue_Text22">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنْ عِلْمٍ لَا يَنْفَعْ وَمِنْ قَلْبٍ لَا يَخْشَعْ وَمِنْ نَفْسٍ لَا تَشْبَعْ وَمِنَ الْجُوعِ فَإِنَهُ بِئْسَ الضَّجِيع وَمِنَ الْخِيَانَةِ فَإِنَّهَا بِئْسَتِ الْبَطِانَة وَمِنَ الْكَسَلِ وَالْبُخْلِ وَالْجُبُنِ وَمِنَ الْهَرَمْ وَأنْ أُرَدَّ إِلَى أّرْذَلِ الْعُمُرِ وَمِنْ فِتْنَةِ الْدَجَالِ وَعَذَابِ الْقَبَرِ وَمِنْ فِتْنَةِ الْمَحْيَا وَالْمَمَاتِ)</string>
    <string name="waradtue_Text23">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ قُلُوباً أَوَّاهَةً مُخْبِيتَةً مُنِيبَةً فِي سَبِيلِكَ)</string>
    <string name="waradtue_Text24">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ عَزَائِمَ مَغْفِرَتِكَ وَمُنْجِيَاتِ أَمَرِكَ وَالسَلَامَة مِنْ كُلِ إِثْمٍ وَالْغَنِيمَةَ مِنْ كُلِ بِرٍ وَالْفَوْزَ بِالْجَنَةِ وَالنَجَاةَ مِنَ النَار)</string>
    <string name="waradtue_Text25">(اللهُمَّ لَكَ أَسْلَمْتُ وَبِكَ آمَنْتُ وَعَلَيْكَ تَوَكَلْتُ وَإِلَيْكَ أَنَبْتُ وَبِكَ خَاصَمْتُ اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِعِزَتِكَ لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ أَنْ تُضَلِنِي أَنْتَ الْحَيُ الَذِي لَا يَمُوتُ وَالْجِنُ وَالْإنْسُ يَمُوتُون)</string>
    <string name="waradtue_Text26">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ مِنْ خَيْرِ مَا سَأَلَكَ مِنْهُ نَبِيُكَ محمد ﷺ وَنَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِ مَا اسْتَعَاذَ مِنَهُ نَبِيُكَ محمد ﷺ وَأَنْتَ الْمُسْتَعَانُ وَعَلَيْكَ الْبَلَاغُ وَلَا حَوْلَ وَلَا قُوَةَ إِلَا بِالله)</string>
    <string name="waradtue_Text27">(اللهُمَّ فَاطِرَ السَمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ عَالِمِ الْغَيْبِ وَالشَهَادَةِ لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ رَبَّ كُلِّ شَيْءٍ وَمَلِيكَهُ أَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِ نَفْسِي وَمِنْ شَرِ الشَيْطَانِ وَشِرْكِهِ وأَنْ أَقْتَرِفَ عَلَى نَفْسِي سَوَءاً أَوْ أُجُرَهُ إِلَى مُسْلِمٍ اللهُمَّ لِعِلْمِكَ الْغَيْبَ وَقُدْرَتِكَ عَلَى الْخَلْقِ أَحْيِنِي مَا عَلِمْتَ الْحَيَاةَ خَيْراً لِي وَتَوَفَنِي إِذَا عَلَمْتَ الْوَفَاةَ خَيْراً لِي)</string>
    <string name="waradtue_Text28">(اللهُمَّ أَسْأَلُكَ خَشْيَتِكَ فِي الْغَيْبِ وَالشَهَادَةِ وَأَسْأَلُكَ كَلِمَةِ الْإِخْلَاصِ فِي الرِّضَا وَالْغَضَبِ وَأَسْأَلُكَ الْقَصْدَ فِي الْفَقْرِ وَالْغِنَى وَأَسْأَلُكَ نَعِيماً لَا يَنْفَذُ وَأَسْأَلُكَ قُرَةَ عَيْنٍ لَا تَنْقَطِع وَأَسْأَلُكَ الرِّضَا بِالْقَضَاءِ وَأَسْأَلُكَ بَرْدَ الْعَيْشِ بَعْدَ الْمَوْتَ وَأَسْأَلُكَ لَذَةَ النَظَرِ إِلَي وَجْهِكَ وَالشَوْقِ إِلَي لِقَائِكَ فِي غَيْرِ ضَرَاءَ مُضِرَةٍ وَلَا فِتْنَةٍ مُضِلَةٍ اللهُمَّ زَيِنَا بِزِينَةِ الإيمَانِ وَاجْعَلْنًا هُدَاةَ مُهْتَدِين يَا حَيُ يَا قَيُومُ بِرَحْمَتِكَ اسْتَغِيثُ أَصْلِحْ لِي شَأْنِي كُلَهُ وَلَا تَكِلْنِي إِلَي نَفْسِي طَرْفَةَ عَيْنٍ)</string>
    <string name="waradtue_Text29">(رَبِّ اشْرَحْ لِي صَدْرِي ֍ وَيَسِّرْ لِي أَمْرِي ֍ وَاحْلُلْ عُقْدَةً مِّن لِّسَانِي ֍ يَفْقَهُوا قَوْلِي ֍ [طه 25-28])</string>
    <string name="waradtue_Text30"> (حَسْبِيَ الله لا إِلَه إلَا هُوَ عَلَيْهِ تَوَكَّلْتُ وَهُوَ رَبُّ الْعَرْشِ الْعَظِيم)(سبع مرات)</string>
    <string name="waradtue_Text31">(اللهُمَّ أَكْمِلْ لِي دِينِي وَأَتْمِمْ عَلَيَّ نِعْمَتِكَ وَاجْعَلْنِي عَبْداً شَكُوراً عَبْداً كَرِيماً)</string>
    <string name="waradtue_Text32">(رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَىَ وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَصْلِحْ لِي فِي ذُرِّيَّتِي ۖ إِنِّي تُبْتُ إِلَيْكَ وَإِنِّي مِنَ الْمُسْلِمِينَ [ الأحقاف 15])</string>
    <string name="waradtue_Text33">(رَبَّنَا هَبْ لَنَا مِنْ أَزْوَاجِنَا وَذُرِّيَّاتِنَا قُرَّةَ أَعْيُنٍ وَاجْعَلْنَا لِلْمُتَّقِينَ إِمَامًا [الفرقان 74])</string>
    <string name="waradtue_Text34">(رَبِّ اجْعَلْنِي مُقِيمَ الصَّلَاةِ وَمِنْ ذُرِّيَّتِي ۚ رَبَّنَا وَتَقَبَّلْ دُعَاءِ رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ)</string>
    <string name="waradtue_Text35">(رَبَّنَا أَتْمِمْ لَنَا نُورَنَا وَاغْفِرْ لَنَا ۖ إِنَكَ عَلَىَ كُلِّ شَيْءٍ قَدِيرٌ)</string>
    <string name="waradtue_Text36">(رَبِّ أَنْزِلْنِي مُنْزَلاً مُّبَارَكاً وَأَنْتَ خَيْرُ الْمُنْزِلِينَ֍ مَعَ عِبَادِكَ الَّذِينَ تُحِبُهُمْ وَيُحِبُونَكَ وَرَضَيْتَ عَنْهُمْ وَرَضُو عَنْكَ بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَّحِمِينَ)</string>
    <string name="waradtue_Text37">(اَلْحَمْدُ لله الَّذِي هَدَاناَ لِهَذَا وَمَا كُنَا لِنَهْتَدٍيَ لَوْلَا أَنْ هَدَانَا الله)</string>
    <string name="waradtue_Text38">(وَسَلامٌ عَلَى الْمُرْسَلِينَ وَالْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ)</string>


    <string name="waradwed_Text1">(بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (1)

الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ (2) الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (3) مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ (4) إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ (5) اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ (6) صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ (7))</string>
    <string name="waradwed_Text2">(الْحَمْدُ لِلَّهِ وَسَّلامٌ عَلَى عِبَادِهِ الَّذِينَ اصْطفَى) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradwed_Text3">(اللهُمَّ صَلِّ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا صَلَّيْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ وَبَارِكْ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا بَارَكْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ فِي الْعَالَمِينَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ)</string>
    <string name="waradwed_Text4"> (صَلّي اللهُ عَلى سَيِدِنَا مُحَمَّدْ) (عشر مرات)</string>
    <string name="waradwed_Text5"> (سُبْحانَ رَبِّي الْعَلِيِّ الْأعْلَى الوَهَّابْ) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradwed_Text6">(فَسُبْحَانَ اللَّهِ حِينَ تُمْسُونَ وَحِينَ تُصْبِحُونَ  وَلَهُ الْحَمْدُ فِي السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَعَشِيًّا وَحِينَ تُظْهِرُونَ  يُخْرِجُ الْحَيَّ مِنَ الْمَيِّتِ وَيُخْرِجُ الْمَيِّتَ مِنَ الْحَيِّ وَيُحْيِي الْأَرْضَ بَعْدَ مَوْتِهَا وَكَذَلِكَ تُخْرَجُونَ [الروم 17-19])</string>
    <string name="waradwed_Text7">(رَبِّ ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَامِ لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يَا اللهُ يَا ذَا الْجَلَالِ وَالَإِكْرَامِ)</string>
    <string name="waradwed_Text8">(لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ سُبْحَانَكَ إِنِّي كُنْتُ مِنَ الظَالِمِينَ)(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradwed_Text9">(لا إله إلا اللهُ وَأَسْتَغْفِرُ اللهَ لِذَنبِي ولِلْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِناتِ عَدَدَ خّلْقِهِ وَرِضَاءَ نَفْسِهِ وَزِنَةَ عَرْشِهِ وَمِدَادَ كَلِمَاتِهِ رَبِّ اغْفِرْ لِي ولأمَّةِ نبينا سيدنا محمدٍ ﷺ مَغْفِرَةً عَامَّةً وَارْحَمْنِي وَارْحَمْ أمَّةَ نَبِيِّنَا سيدنا محمدٍ ﷺ رَحْمَةً عَامَّةً رَبِّ اغْفِرْ وارْحَمْ وَأنْتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ رَبَّنَا آمَنَّا فَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا وَأَنتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ)</string>
    <string name="waradwed_Text10">(رَبَّنَا لَا تُؤَاخِذْنَا إِن نَّسِينَا أَوْ أَخْطَأْنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تُحَمِّلْنَا مَا لَا طَاقَةَ لَنَا بِهِ ۖ وَاعْفُ عَنَّا وَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا ۚ أَنتَ مَوْلَانَا فَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ [البقرة 286])</string>
    <string name="waradwed_Text11">(أَصْبَحَنَا وَأَصْبَحَ الْمُلْكُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَيْرَ هَذا الْيَوْمُ فَتْحَهُ وَنَصْرَهُ وَنُورَهُ وَبَرَكَتَهُ وَهُداهُ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ ما فِيهِ وّشَرِّ مَا قَبْلَهُ وَشَرِّ ما بَعْدَهُ اللهُمَّ اجْعَلْ حُبَّكَ أَحَبَّ الْأشْيَاءِ إلَيَّ واجعل خشيتَكَ أَخْوَفَ الْأشْيَاءِ عِنْدِي  وَاقْطَعْ عَنِّي حَاجَاتِ الدُّنْيَا بالشَّوْقِ إلى لِقائِكَ  و إذا أَقْرَرْتَ أعْيُنَ أَهْلِ الدُّنْيَا مِنْ دُنْيَاهُمْ  فَأقْرِرْ عَيْنِي مِنْ عِبَادَتِكَ)</string>
    <string name="waradwed_Text12">(اللهُمَّ اقْــذِفْ في قَلْبِـــي رَجــَــاءَكَ وَاقْطَــعْ رَجَـــــِائي عَمَّنْ سِـــوَاكَ حَتَّى لا اَرْجـُــوَ اَحَـــدًا غَيـْـــرَكَ فَأَنْتَ موْلايَ وَوَلِيِّي فِي الدُنْيَا والآخِرَةِ يَا ذَا الْجَلَالِ وَالْإكْرَامِ)</string>
    <string name="waradwed_Text13">(اللهُمَّ اجْعَلْنِي أُعْظِمُ شُكْرَكَ وَأُكْثِرُ ذِكْرَكَ وَأَتَّبِعُ نَصِيحَتَكَ وَأَحْفَظُ وَصِيَّتَكَ اللهُمَّ اجْعَلْنِي شَكُوراً وَاجْعَلْنِي صَبُوراً واجْعَلْنِي في عَيْنِي صَغِيراً وفي أَعْيُنِ النَّاسِ كَبِيراً)</string>
    <string name="waradwed_Text14">(اللهُمَّ اِفْتَحْ مَسَامِعَ قَلْبِي لِذِكْرِكَ وَارْزُقْنِي طاعَتِكَ وَطَاعَةً رَسُولِكَ وعَمَلاً بِكِتَابِكَ)</string>
    <string name="waradwed_Text15">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ الْعِفَةَ وَالْعَافِيَةَ فِي الدُّنْيَا وَأَهْلِي وَمَالِي اللهُمَّ اسْتُرْ عَوْرَتِي وَآمِنْ رَوْعَاتِي اللهُمَّ احْفَظْنِي مِنْ بَيْنِ يَدَيَّ وَمِنْ خَلْفِي وَعَنْ يَمِينِي وَعَنْ شِمَالِي وَمِنْ فَوْقِي وَأَعُوذُ بِعَظَمَتِكَ أَنْ أُغْتَالَ مِنْ تَحْتِي)</string>
    <string name="waradwed_Text16">(اللهُمَّ إِنِّي أَعُوذُ بِكَ مِنَ العَجْزِ والكَسَلِ والجُبْنِ والبُخْلِ والهَرَمِ والقَسْوَةِ والغَفْلَةِ والعَيْلَةِ والذِّلَّةِ والمَسْكَنَةِ وأَعُوذُ بِكَ مِنَ الفَقْرِ والكُفْرِ والشِّرْك والفُسُوقِ والشِّقاقِ والنِّفاقِ والسُّمْعَةِ والرِّيَاءِ وأَعُوذُ بِكَ مِنَ الصَّمَمِ والبَكَمِ والجُنُونِ والجُذامِ والبَرَصِ وَسَيِءِ الأَسْقامِ)</string>
    <string name="waradwed_Text17">(اللهُمَّ زِدْنَا وَلَا تَنْقُصْنَا وَأَكْرِمْنَا وَلَا تُهِنَّا وَأَعْطِنَا وَلَا تَحْرِمْنَا وَآثِرْنَا وَلَا تُؤْثِرْ عَلَيْنَا وَأرْضِنَا وَارْضَ عَنَّا اللهُمَّ عَافِنِي فِي جَسَدِي وَعَافِنِي فِي بَصَرِي وَاجْعَلْهُ الْوَارِثَ مِنِّي لا إِلَهَ إِلا اللَّهُ الْحَلِيمُ الْكَرِيمُ سُبْحَانَ اللَّهِ رَبِّ الْعَرْشِ الْعَظِيمِ الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِين)</string>
    <string name="waradwed_Text18">(اللهُمَّ ارْزُقْنِي لذَةَ النَظَرِ إِلَى وَجْهِكَ الْكَرِيم  والشَوْقِ إلَى لِقَائِكِ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ نَفْسًا مطْمئِنَةً  تُؤْمِنُ بلِقائِكَ وتَرْضَى بقضائِكَ وتَقْنَعُ بعَطائِكَ)</string>
    <string name="waradwed_Text19">( اللهُمَّ ألْهِمْ نَفْسِي تَقْوَاهَا وَزَكِّهَا أَنْتَ خَيْرُ مَنْ زَكَّاهَا أَنْتَ وَلِيُّهَا وَمَوْلَاهَا اللهُمَّ أرْجِعْ نَفْسِي إِلَيْكَ رَاضِيَةً مَرْضِيَةً وَأدْخِلْهَا جَنَتَكَ فِي عِبَادِكَ الصَّالِحِينَ)</string>
    <string name="waradwed_Text20">(اللهُمَّ بَاعِدْ بَيْنِي وَبَيْنَ خَطَايَايَ كَمَا بَاعَدْتَ بَيْنَ الْمَشْرِقِ وَالْمَغْرِبِ اللهُمَّ نَقِّنِي مِنْ خَطَايَايَ كَمَا يُنَقَّى الثَّوْبُ الأَبْيَضُ مِنْ الدَّنَسِ اللهُمَّ اغْسِلْنِي مِنْ خَطَايَايَ بِالْمَاءِ وَالثَّلْجِ وَالْبَرَدِ)</string>
    <string name="waradwed_Text21">(اللهُمَّ طَهِّرْنِي بِالثَّلْجِ وَالْمَاءِ الْبَارِدِ اللهُمَّ طَهِرْ قَلْبِي مِنْ الَخَطَايَا كَمَا طَهَرْتَ الثَّوْبُ الأَبْيَضُ مِنْ الدَّنَسِ بَاعِدْ بَيْنِي وَبَيْنَ ذُنُوبِي كَمَا بَاعَدْتَ بَيْنَ الْمَشْرِقِ وَالْمَعْرَبَ)</string>
    <string name="waradwed_Text22">(يَا مَنْ‏ أَظْهَرَ الْجَمِيلَ‏ وَ سَتَرَ الْقَبِيحَ‏ يَا مَنْ لَمْ يُؤَاخِذْ بِالْجَرِيرَةِ وَ لَمْ يَهْتِكِ السِّتْرَ يَا عَظِيمَ الْعَفْوِ يَا حَسَنَ التَّجَاوُزِ يَا وَاسِعَ الْمَغْفِرَةِ يَا بَاسِطَ الْيَدَيْنِ بِالرَّحْمَةِ يَا صَاحِبَ كُلِّ نَجْوَى وَ يَا مُنْتَهَى كُلِّ شَكْوَى يَا مُقِيلَ الْعَثَرَاتِ‏ يَا كَرِيمَ الصَّفْحِ يَا عَظِيمَ الْمَنِّ يَا مُبْتَدِئاً بِالنِّعَمِ قَبْلَ اسْتِحْقَاقِهَا يَا رَبَّنَا وَ يَا سَيِّدَنَا وَ يَا مَوْلَانَا وَ يَا غَايَةَ رَغْبَتِنَا أَسْأَلُكَ يَا اللَّهُ أَنْ لَا تُشَوِّهَ خَلْقِي بالنَّار)</string>
    <string name="waradwed_Text23">(اللهُمَّ اَنْتَ خَلّاقُ الْعَظِيمُ اللهُمَّ إِنَكَ سَمِيعٌ عَلِيم اللهُمَّ إِنَكَ غَفُورٌ رَحِيم اللهُمَّ إِنَكَ رِبُ الْعَرْشِ الْعَظِيم اللهُمَّ إِنَكَ اَنْتَ الْجَوَادُ الْكَرِيم)</string>
    <string name="waradwed_Text24">(اللهُمَّ اغْفِرْ لِي وَارْحَمْنِي وَاجْبُرْنِي وَاهْدِنِي وَارْزُقْنِي وعَافِنِي وَاسْتُرْنِي وَارْفَعْنِي وَلَا تُضِلَّنِي وَأَدْخِلْنَي الْجَنَّةَ بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يَا حَيُ يَا قَيُومُ بِرَحْمَتِكَ اسْتَغِيثُ أَصْلِحْ لِي شَأْنِي كُلَهُ وَلَا تَكِلْنِي إِلَي نَفْسِي طَرْفَةَ عَيْنٍ وَخُذْ بِيدِكَ نَاصِيَتِي اِلَى طَاعَتِك – وَوَفِّقْنِي لِمَا تُحِبُّهُ وَتَرْضَى هُ مِنَ صَالحِ الْقَوْلِ وَالْعَمَلِ رَبَّنَا آتِنَا مِنْ لَّدُنكَ رَحْمَةً وَهَيِّئْ لَنَا مِنْ أَمْرِنَا رَشَدًا رَبِّي اهْدِنِي لِأَقْرَبَ مِنْ هَذَا رَشَدًا)</string>
    <string name="waradwed_Text25"> (حَسْبِيَ الله لا إِلَه إلَا هُوَ عَلَيْهِ تَوَكَّلْتُ وَهُوَ رَبُّ الْعَرْشِ الْعَظِيم) (سبع مرات)</string>
    <string name="waradwed_Text26">(اللهُمَّ أَكْمِلْ لِي دِينِي وَأَتْمِمْ عَلَيَّ نِعْمَتِكَ وَاجْعَلْنِي عَبْداً شَكُوراً عَبْداً كَرِيماً – رَبِّى اجْعَلْنِي مِفْتَاحًا لِلْخَيْرِ وَأَجْرِ الْخَيْرَ عَلَى يَدَيَّ وَاجْعَلْنِي مُبَارَكًا أَيْنَمَا كُنْتُ)</string>
    <string name="waradwed_Text27">(رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَىَ وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَصْلِحْ لِي فِي ذُرِّيَّتِي ۖ إِنِّي تُبْتُ إِلَيْكَ وَإِنِّي مِنَ الْمُسْلِمِينَ [ الأحقاف 15])</string>
    <string name="waradwed_Text28">(رَبَّنَا هَبْ لَنَا مِنْ أَزْوَاجِنَا وَذُرِّيَّاتِنَا قُرَّةَ أَعْيُنٍ وَاجْعَلْنَا لِلْمُتَّقِينَ إِمَامًا [الفرقان 74])</string>
    <string name="waradwed_Text29">(رَبِّ اجْعَلْنِي مُقِيمَ الصَّلَاةِ وَمِنْ ذُرِّيَّتِي ۚ رَبَّنَا وَتَقَبَّلْ دُعَاءِ  رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ)</string>
    <string name="waradwed_Text30">(رَبَّنَا أَتْمِمْ لَنَا نُورَنَا وَاغْفِرْ لَنَا ۖ إِنَكَ عَلَىَ كُلِّ شَيْءٍ قَدِيرٌ)</string>
    <string name="waradwed_Text31">(رَبِّ أَنْزِلْنِي مُنْزَلاً مُّبَارَكاً وَأَنْتَ خَيْرُ الْمُنْزِلِينَ)</string>
    <string name="waradwed_Text32">(اَلْحَمْدُ لله الَّذِي هَدَاناَ لِهَذَا وَمَا كُنَا لِنَهْتَدٍيَ لَوْلَا أَنْ هَدَانَا الله)</string>
    <string name="waradwed_Text33">(وَسَلامٌ عَلَى الْمُرْسَلِينَ وَالْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ)</string>


    <string name="waradthu_Text1">(بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (1)

الْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ (2) الرَّحْمَنِ الرَّحِيمِ (3) مَالِكِ يَوْمِ الدِّينِ (4) إِيَّاكَ نَعْبُدُ وَإِيَّاكَ نَسْتَعِينُ (5) اهْدِنَا الصِّرَاطَ الْمُسْتَقِيمَ (6) صِرَاطَ الَّذِينَ أَنْعَمْتَ عَلَيْهِمْ غَيْرِ الْمَغْضُوبِ عَلَيْهِمْ وَلَا الضَّالِّينَ (7))</string>
    <string name="waradthu_Text2">(الْحَمْدُ لِلَّهِ وَسَّلامٌ عَلَى عِبَادِهِ الَّذِينَ اصْطفَى)(ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradthu_Text3">(اللهُمَّ صَلِّ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا صَلَّيْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ وَبَارِكْ عَلَى مُحَمَّدٍ وَعَلَى آلِ مُحَمَّدٍ كَمَا بَارَكْتَ عَلَى إِبْرَاهِيمَ وَعَلَى آلِ إِبْرَاهِيمَ فِي الْعَالَمِينَ إِنَكَ حَمِيدٌ مَجِيدٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text4">(صَلّي اللهُ عَلى سَيِدِنَا مُحَمَّدْ)(عشر مرات)</string>
    <string name="waradthu_Text5"> (سُبْحانَ رَبِّي الْعَلِيِّ الْأعْلَى الوَهَّابْ) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradthu_Text6">(فَسُبْحَانَ اللَّهِ حِينَ تُمْسُونَ وَحِينَ تُصْبِحُونَ  وَلَهُ الْحَمْدُ فِي السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَعَشِيًّا وَحِينَ تُظْهِرُونَ  يُخْرِجُ الْحَيَّ مِنَ الْمَيِّتِ وَيُخْرِجُ الْمَيِّتَ مِنَ الْحَيِّ وَيُحْيِي الْأَرْضَ بَعْدَ مَوْتِهَا وَكَذَلِكَ تُخْرَجُونَ [الروم 17-19])</string>
    <string name="waradthu_Text7">(رَبِّ ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَامِ لَكَ وَجَّهْتُ وَجْهِي فَأَقْبِل إليَّ بِوَجْهِكَ الْكَرِيمِ واِسْتَقْبِلْنِي بِمحْضِ عَفْوِكَ وَكَرَمِكَ وَأنْتَ ضَاحِكٌ إليَّ ورَاضٍ عنِّي بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يَا اللهُ يَا ذَا الْجَلَالِ وَالَإِكْرَامِ)</string>
    <string name="waradthu_Text8"> (لَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ سُبْحَانَكَ إِنِّي كُنْتُ مِنَ الظَالِمِينَ) (ثلاث مرات)</string>
    <string name="waradthu_Text9">(لا إله إلا اللهُ وَأَسْتَغْفِرُ اللهَ لِذَنبِي ولِلْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِناتِ عَدَدَ خّلْقِهِ وَرِضَاءَ نَفْسِهِ وَزِنَةَ عَرْشِهِ وَمِدَادَ كَلِمَاتِهِ )</string>
    <string name="waradthu_Text10">(رَبَّنَا اغْفِرْ لَنَا وَلِإِخْوَانِنَا الَّذِينَ سَبَقُونَا بِالْإِيمَانِ وَلَا تَجْعَلْ فِي قُلُوبِنَا غِلاًّ لِلَّذِينَ أمَنُوا رَبَّنَا إِنَكَ رَؤُفٌ رَّحِيمٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text11">(رَبِّ اغْفِرْ لِي ولأمَّةِ نبينا سيدنا محمدٍ ﷺ مَغْفِرَةً عَامَّةً وَارْحَمْنِي وَارْحَمْ أمَّةَ نَبِيِّنَا سيدنا محمدٍ ﷺ رَحْمَةً عَامَّةً رَبِّ اغْفِرْ وارْحَمْ وَأنْتَ خَيْرُ الرَّاحِمِينَ)</string>
    <string name="waradthu_Text12">(اللهُمَّ إِنّاَ نَسْأَلُكَ مِنْ فَضْلِكَ وَرَحْمَتِكَ وَإِناَ إلَيْكَ رَاعِبُونَ)</string>
    <string name="waradthu_Text13">(رَبَّنَا لَا تُؤَاخِذْنَا إِن نَّسِينَا أَوْ أَخْطَأْنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا ۚ رَبَّنَا وَلَا تُحَمِّلْنَا مَا لَا طَاقَةَ لَنَا بِهِ ۖ وَاعْفُ عَنَّا وَاغْفِرْ لَنَا وَارْحَمْنَا ۚ أَنتَ مَوْلَانَا فَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ [البقرة 286])</string>
    <string name="waradthu_Text14">(رَبَّنَا انْتَصِرْ لَنَا كما وَعَدْتَنَا فَإِنَكَ قُلْتَ وَقَوْلُكَ الْحَق – وكَانَ حَقاً عَلَيْنَا نَصْرُ الْمُؤْمِنِينَ – وَيَوْمَئِذٍ يَفْرَحُ المُؤْمِنُونَ بِنَصْرِ الله – رَبَّنَا فَرِّحْنَا بِنَصْرِكَ وَأَيِّدْنَا بِرُوحٍ مِنْكَ – رَبَنَا عَلَيْكَ تَوَكَلْنَا وَإِلَيْكَ أَنَبْنَا وَإِلَيْكَ الْمَصِير)</string>
    <string name="waradthu_Text15">(أَصْبَحَنَا وَأَصْبَحَ الْمُلْكُ لِلّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَيْرَ هَذا الْيَوْمُ فَتْحَهُ وَنَصْرَهُ وَنُورَهُ وَبَرَكَتَهُ وَهُدَاهُ وَأَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ مَا فِيهِ وّشَرِّ مَا قَبْلَهُ وَشَرِّ ما بَعْدَهُ)</string>
    <string name="waradthu_Text16">(رَبَّنَا وَآتِنَا مَا وَعَدْتَنَا عَلَى رُسُلِكَ وَلَا تُخْزِنَا يَوْمَ الْقِيَامَةِ إِنَكَ لَا تُخْلِفُ الْمِيعَادَ [آل عمران 194])</string>
    <string name="waradthu_Text17">(رَبَّنَا لَا تُزِغْ قُلُوبَنَا بَعْدَ إِذْ هَدَيْتَنَا وَهَبْ لَنَا مِنْ لَدُنْكَ رَحْمَةً ۚ إِنَكَ أَنْتَ الْوَهَّابُ)</string>
    <string name="waradthu_Text18">(رَبَّنَا إِنَكَ جَامِعُ النَّاسِ لِيَوْمٍ لَا رَيْبَ فِيهِ ۚ إِنَّ اللَّهَ لَا يُخْلِفُ الْمِيعَادَ [آل عمران8-9])</string>
    <string name="waradthu_Text19">(أَعُوذُ بِكَلِمَاتِ اللَّهِ التَّامَّةِ مِنْ كُلِّ شَيْطَانٍ وَهَامَّةٍ وَمِنْ كُلِّ عَيْنٍ لاَمَّ)</string>
    <string name="waradthu_Text20">(الله اَكْبَرُ الله اَكْبَرُ الله اَكْبَرُ بِسْمِ اللهِ عَلَى نَفْسِي وَدِينِي بِسْمِ اللهِ عَلَى أَهْلِي وَمَالِي بِسْمِ اللهِ عَلَى كُلِ شَيْءٍ أَعْطَانِي رَبِي بِسْمِ اللهِ خَيْرِ الْأَسْمَاءِ بِسْمِ اللهِ رَبِّ الَأَرَضِ وَالسَمَاءِ بِسْمِ اللهِ الَّذِي لَا يَضُرُّ مَعَ اسْمِهِ دَاءٌ بِسْمِ اللهِ اِفْتَتَحْتُ وعَلَى اللهِ تَوكَّلتُ اللهُ رَبِّي لَا أُشرِكُ بِهِ أَحَداً أَسْأَلُكَ اللهُمَّ خَيْرَكَ مِنْ خَيْرِكَ الَّذِي لَا يُعْطِيهِ غَيْرُك عَزَّ جَارُكَ وَجَلَّ ثَناؤُكَ وَلَاِ إِلَهَ إِلَا أَنْتَ اجْعَلْنِي في عِيَاذِكَ وَجِوَارِكَ مِنْ كُلِ سُوءٍ وَمِنَ الشَّيْطَانِ الرَّجِيم اللهُمَّ إِنِّي أَسْتَجِيرُكَ مِنْ كُلِّ شَيْءٍ خَلَقْتَ وَاَحْتَرِسُ بِكَ مِنْهُمْ)</string>
    <string name="waradthu_Text21">(وَأُقَدِّمُ بَيْنَ يَدَيَّ – بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَـٰنِ الرَّحِيمِ | قُلْ هُوَ اللَّهُ أَحَدٌ | اللَّهُ الصَّمَدُ | لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ | وَلَمْ يَكُن لَّهُ كُفُوًا أَحَدٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text22">(وَأُقَدِّمُ مِنْ خَلْفِي – بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَـٰنِ الرَّحِيمِ | قُلْ هُوَ اللَّهُ أَحَدٌ | اللَّهُ الصَّمَدُ | لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ | وَلَمْ يَكُن لَّهُ كُفُوًا أَحَدٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text23">(وَأُقَدِّمُ عَنْ يَمِينِي – بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَـٰنِ الرَّحِيمِ | قُلْ هُوَ اللَّهُ أَحَدٌ | اللَّهُ الصَّمَدُ | لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ | وَلَمْ يَكُن لَّهُ كُفُوًا أَحَدٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text24">(وَأُقَدِّمُ عَنْ يَسَارِي – بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَـٰنِ الرَّحِيمِ | قُلْ هُوَ اللَّهُ أَحَدٌ | اللَّهُ الصَّمَدُ | لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ | وَلَمْ يَكُن لَّهُ كُفُوًا أَحَدٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text25">(وَأُقَدِّمُ مِنْ فَوْقِي – بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَـٰنِ الرَّحِيمِ | قُلْ هُوَ اللَّهُ أَحَدٌ | اللَّهُ الصَّمَدُ | لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ | وَلَمْ يَكُن لَّهُ كُفُوًا أَحَدٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text26">(وَأُقَدِّمُ مِنْ تَحْتِي  – بِسْمِ اللَّهِ الرَّحْمَـٰنِ الرَّحِيمِ | قُلْ هُوَ اللَّهُ أَحَدٌ | اللَّهُ الصَّمَدُ | لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ | وَلَمْ يَكُن لَّهُ كُفُوًا أَحَدٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text27">(اللهُمَّ أَنْتَ الْأَوَّلُ لَا شَيْءَ قَبْلَكَ وَأَنْتَ الْآخِرُ لَا شَيْءَ بَعْدَكَ أَعُوذُ بِكَ مِنْ شَرِّ كُلِّ دَابَّةٍ نَاصِيَتُهَا بِيَدِكَ وَأَعُوذُ بِكَ مِنَ الإثْمِ وَالْكَسْلِ وَمِنْ عَذَابِ النَّارِ وَمِنْ عَذَابِ الْقَبْرِ وَمِنْ فِتْنَةِ الغِنَى وَفِتْنَةِ الفَقْرِ وَأَعُوذُ بِكَ مِنَ الْمَأْثَمِ وَالْمَغْرَمِ اللهُمَّ نَقِّ قَلْبِي مِنَ الْخَطَايَا كمَا نَقَّيْتَ الثَوْبَ الْأبْيَضُ مِنَ الدَّنَس اللهُمَّ بَاعِدْ بَيْنِي وَبَيْنَ خَطِيئَتِي كَمَا بَاعَدْتَ بَيْنَ الْمَشْرِقِ وَالْمَغْرِبِ)</string>
    <string name="waradthu_Text28">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَيْرَ الْمَسْألَةِ وَخَيْرَ الدُّعَاءِ وَخَيْرَ النَّجَاحِ وَخَيْرَ الْعَمَلِ وَخَيْرَ الثَّوَابِ وَخَيْرَ الْحَيَاةِ وَخَيْرَ الْمَمَاتِ وَثَبِّتْنِي وَثَقِّلْ مَوَازِينِي وَحَقِّقْ إيمانِي وَارْفَعْ دَرَجَتِي وَتَقَبَّلْ صَلَاتِي وَاغْفِرْ خَطِيئّتِي وأَسْأَلُكَ الدَّرَجَاتِ العُلَى مِنَ الْجَنَّة آمين)</string>
    <string name="waradthu_Text29">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ فَوَاتِحَ الخَيْرَ وَخَواتِمَهُ وَجَوَامِعَهُ وَأَوَّلَهُ وَآخِرَهُ وَظَاهِرَهُ وَبَاطِنَهُ وَالدَرَجَاتِ الْعُلَى مِنَ الْجَنَّةِ وَالْمَنْزِلِ الصَّالِحَ مِنَ الْجَنَّةِ آمين)</string>
    <string name="waradthu_Text30">(اللهُمَّ نَجِّنِي مِنَ النَّارِ وأَسْأَلُكَ مَغْفِرَةً بِالْلَيلِ وَالنَّهَاراللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ خَلاَصاً مِنَ النَارِ سَالِماً وَأَدْخِلْنَي الْجَنَة آمين)</string>
    <string name="waradthu_Text31">(اللهُمَّ إِنِّي أَسْأَلُكَ أَنْ تُبَارِكَ لِي فِي نَفْسِي وَفِي سَمْعِي وَفِي بَصَرِي وَفِي رُوحِي وَفِي خَلْقِي وَفِي خُلُقِي وَأَهْلِي وَفِي مَحْيَايَ وَمَمَاتِي اللهُمَّ تقبَّل حَسَنَاتِي֍ وأَسْأَلُكَ الدَرَجَاتِ الْعُلَى مِنَ الْجَنَةِ آمِين֍)</string>
    <string name="waradthu_Text32">(رَبِّ اجْعَلْ لِي عِنْدَكَ زُلْفَى وَحُسْنَ مَآبِ وَاجْعَلْنِي مِمَّنْ يَخَافُ مَقَامِكَ وَوَعِيدَكَ وَيَرْجُو لِقَاءِكَ وَاجْعَلْنِي أَتُوبُ إِلَيْكَ تَوْبَةً نَصُوحاً وَأَسْأَلُكَ عَمَلاً مُتَقَبَلاً وَعَمَلاً نَجِيحاً وسَعْياً مَشْكُوراً  وَتِجَارَةً لَنْ تَبُور)</string>
    <string name="waradthu_Text33">(رَبِّ إِنِّي وَهَنَ الْعَظِمُ مِنِّي وَاشْتَعَلَ الرَّأْسُ شَيْباً وَلَم أَكُنْ بِدُعَائِكَ رَبِّ شَقِيّاً فَكُنْ بِي حَفِيّاً وَأَنِلْنِي شَرَفَ كَرَامَتِكَ وَرِضَاكَ فِي الدُّنْيَا وَالْآخِرَةِ بِرَحْمَتِكَ يَا أَرْحَمَ الرَحِمِينَ يا الله  يا الله  يَا ذَا الْجَلَالِ وَالْإِكْرَامْ)</string>
    <string name="waradthu_Text34">(حَسْبِيَ الله لِدَيْنَي وحَسْبِيَ الله لِمَا أَهَمَّنِي حَسْبِيَ الله لِمَنْ بَغَى عَلَيَّ حَسْبِيَ الله لِمَنْ حَسَدَني حَسْبِيَ الله لِمَنْ كَادَنِي بِسُوءٍ حَسْبِيَ الله عِنْدَ الْمَوْتَ حَسْبِيَ الله عِنْدَ الْمِيزَانَ حَسْبِيَ الله عِنْدَ الْمَسْألَةِ فِي الْقَبَرْ حَسْبِيَ الله فِي الْقَبَرْ حَسْبِيَ الله عِنْدَ الْصِّرَاطَ حَسْبِيَ الله لا إله إلا هو عَلَيْهِ تَوَكَّلْتُ وَإِلَيْهِ أُنِيبُ)</string>
    <string name="waradthu_Text35"> (حَسْبِيَ الله لا إِلَه إلَا هُوَ عَلَيْهِ تَوَكَّلْتُ وَهُوَ رَبُّ الْعَرْشِ الْعَظِيم  ) (سبع مرات)</string>
    <string name="waradthu_Text36">(حَسْبُنَا الله وَنِعْمَ الْوَكِيلْ نِعْمَ الْمَوْلَى وَنِعْمَ النَّصِيرُ وَأُفَوِّضُ أَمْرِي إلَي الله إِنَ الله بَصِيرٌ بِالْعِبَاد إنَّ وَلِيِّي الله الَّذِي نَزَّلَ الْكِتَابَ وَهُوَ يَتَوَلَّى الصَّالِحِين رَبِّ اَكْمِلْ لِي دِينِي وأَتْمِمْ عَلَيَّ نِعْمَتَكَ واجْعَلْنِي عَبْداً شَكُوراً عَبْداً كَرِيماً)</string>
    <string name="waradthu_Text37">(رَبِّ أَوْزِعْنِي أَنْ أَشْكُرَ نِعْمَتَكَ الَّتِي أَنْعَمْتَ عَلَيَّ وَعَلَىَ وَالِدَيَّ وَأَنْ أَعْمَلَ صَالِحًا تَرْضَى هُ وَأَصْلِحْ لِي فِي ذُرِّيَّتِي ۖ إِنِّي تُبْتُ إِلَيْكَ وَإِنِّي مِنَ الْمُسْلِمِينَ [ الأحقاف 15])</string>
    <string name="waradthu_Text38">(رَبَّنَا هَبْ لَنَا مِنْ أَزْوَاجِنَا وَذُرِّيَّاتِنَا قُرَّةَ أَعْيُنٍ وَاجْعَلْنَا لِلْمُتَّقِينَ إِمَامًا)</string>
    <string name="waradthu_Text39">(رَبِّ اجْعَلْنِي مُقِيمَ الصَّلَاةِ وَمِنْ ذُرِّيَّتِي ۚ رَبَّنَا وَتَقَبَّلْ دُعَاءِ رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ)</string>
    <string name="waradthu_Text40">(رَبَّنَا أَتْمِمْ لَنَا نُورَنَا وَاغْفِرْ لَنَا ۖ إِنَكَ عَلَىَ كُلِّ شَيْءٍ قَدِيرٌ)</string>
    <string name="waradthu_Text41">(رَبِّ أَنْزِلْنِي مُنْزَلاً مُّبَارَكاً وَأَنْتَ خَيْرُ الْمُنْزِلِينَ فِي مَقَامِ الْقَرْبِ وَالْحَبِ وَالْمُشَاهَدَةِ وَالرِضَا)</string>
    <string name="waradthu_Text42">(اَلْحَمْدُ لله الَّذِي هَدَاناَ لِهَذَا وَمَا كُنَا لِنَهْتَدٍيَ لَوْلَا أَنْ هَدَانَا الله)</string>
    <string name="waradthu_Text43">( وَسَلامٌ عَلَى الْمُرْسَلِينَ وَالْحَمْدُ لِلَّهِ رَبِّ الْعَالَمِينَ)</string>
</resources>